{"id":70308440,"cpf_paciente":"55592643004","nome_paciente":"Santa Edeni Pereira Domingues","paciente_id":14453054,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jo\u00e3o Marcelo Ramachiotti Soares Amaro","profissional_id":513106.0,"documento_conselho":"51214","data_hora":1695836561000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Santa Edeni Pereira Domingues    CPF: \u00a055592643004    Data de Nascimento:  30\/05\/1949    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jo\u00e3o Marcelo Ramachiotti Soares Amaro | Documento Conselho: 51214 | Data Atendimento: 27\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72974550,"cpf_paciente":"47378913553","nome_paciente":"AD\u00c3O RIBEIRO GUIMARAES","paciente_id":13074540,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Guilherme Baladi","profissional_id":510008.0,"documento_conselho":"189430","data_hora":1700819083000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ad\u00e3o Ribeiro Guimaraes    CPF: \u00a047378913553    Data de Nascimento:  21\/06\/1961    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Guilherme Baladi | Documento Conselho: 189430 | Data Atendimento: 24\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72559556,"cpf_paciente":"09109391525","nome_paciente":"Bernardo Oliveira Menezes","paciente_id":64901303,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Flavia Alesandra Diaz Garces","profissional_id":510658.0,"documento_conselho":"235797","data_hora":1700043053000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Bernardo Oliveira Menezes    CPF: \u00a009109391525    Data de Nascimento:  27\/09\/2016    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Flavia Alesandra Diaz Garces | Documento Conselho: 235797 | Data Atendimento: 15\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70429280,"cpf_paciente":"42117720820","nome_paciente":"Maria Jose Borin Da Paixao","paciente_id":14832458,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Michelly Motta Morais Bayerl","profissional_id":132485.0,"documento_conselho":"10545","data_hora":1696010652000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Jose Borin Da Paixao    CPF: \u00a042117720820    Data de Nascimento:  25\/07\/1950    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Michelly Motta Morais Bayerl | Documento Conselho: 10545 | Data Atendimento: 29\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71873932,"cpf_paciente":"00776452606","nome_paciente":"Rosa Felix De Araujo","paciente_id":13031528,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Philipe Cruz Braga","profissional_id":235975.0,"documento_conselho":"40906","data_hora":1698750088000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Rosa Felix De Araujo    CPF: \u00a000776452606    Data de Nascimento:  20\/11\/1944    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Philipe Cruz Braga | Documento Conselho: 40906 | Data Atendimento: 31\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72408706,"cpf_paciente":"85134937915","nome_paciente":"Maria Rosane Pereira","paciente_id":67502771,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1699701615000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Rosane Pereira    CPF: \u00a085134937915    Data de Nascimento:  31\/10\/1972    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 11\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71290658,"cpf_paciente":"24989221800","nome_paciente":"Edilene Mota Dos Santos","paciente_id":67375797,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Paulo Augusto Loncarovich Gomes","profissional_id":500353.0,"documento_conselho":"181195","data_hora":1697711881000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Edilene Mota Dos Santos    CPF: \u00a024989221800    Data de Nascimento:  27\/12\/1968    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Paulo Augusto Loncarovich Gomes | Documento Conselho: 181195 | Data Atendimento: 19\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71963376,"cpf_paciente":"07537849714","nome_paciente":"Kellen Christina Belmont Dos Santos De Paula","paciente_id":18129784,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Paulo Cesar Louzada De Almeida","profissional_id":230501.0,"documento_conselho":"835099","data_hora":1698853518000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Kellen Christina Belmont Dos Santos De Paula    CPF: \u00a007537849714    Data de Nascimento:  18\/12\/1977    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Paulo Cesar Louzada De Almeida | Documento Conselho: 835099 | Data Atendimento: 01\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72684546,"cpf_paciente":"65960793687","nome_paciente":"Nubia Aparecida Rodrigues Rocha de Sousa","paciente_id":11004174,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ana Carolina Medeiros De Almeida","profissional_id":504013.0,"documento_conselho":"95493","data_hora":1700242544000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Nubia Aparecida Rodrigues Rocha De Sousa    CPF: \u00a065960793687    Data de Nascimento:  23\/09\/1965    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ana Carolina Medeiros De Almeida | Documento Conselho: 95493 | Data Atendimento: 17\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71006163,"cpf_paciente":"34722014876","nome_paciente":"Leidiane Mota Felicio","paciente_id":59888343,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Matheus Alberto Nunes Lopes","profissional_id":513489.0,"documento_conselho":"221355","data_hora":1697185168000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Leidiane Mota Felicio    CPF: \u00a034722014876    Data de Nascimento:  06\/07\/1983    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Matheus Alberto Nunes Lopes | Documento Conselho: 221355 | Data Atendimento: 13\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72540806,"cpf_paciente":"65425260059","nome_paciente":"Velci Keppler Mendes","paciente_id":66043097,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Sergio Ramos Vieira","profissional_id":240264.0,"documento_conselho":"17960","data_hora":1699980145000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Velci Keppler Mendes    CPF: \u00a065425260059    Data de Nascimento:  21\/05\/1952    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Sergio Ramos Vieira | Documento Conselho: 17960 | Data Atendimento: 14\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72712069,"cpf_paciente":"10713526955","nome_paciente":"Cibelly aparecida Moreto Garcia","paciente_id":67598550,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1700306812000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Cibelly aparecida Moreto Garcia    CPF: \u00a010713526955    Data de Nascimento:  18\/10\/1996    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 18\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70833644,"cpf_paciente":"42784178889","nome_paciente":"CAMILA FERNANDA DA SILVA","paciente_id":59184020,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Maria Izaltina B. Nunes De Oliveira","profissional_id":245995.0,"documento_conselho":"30244","data_hora":1696859312000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0CAMILA FERNANDA DA SILVA    CPF: \u00a042784178889    Data de Nascimento:  12\/02\/1994    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Maria Izaltina B. Nunes De Oliveira | Documento Conselho: 30244 | Data Atendimento: 09\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70990967,"cpf_paciente":"09486454159","nome_paciente":"BENJAMIN FERREIRA CARVALHO","paciente_id":67303185,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Monica Beatriz De Oliveira Simiema","profissional_id":498771.0,"documento_conselho":"26524","data_hora":1697052416000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0BENJAMIN FERREIRA CARVALHO    CPF: \u00a009486454159    Data de Nascimento:  27\/07\/2018    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Monica Beatriz De Oliveira Simiema | Documento Conselho: 26524 | Data Atendimento: 11\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70610415,"cpf_paciente":"39048730678","nome_paciente":"Maria Jose Pires Dos Santos","paciente_id":12529255,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Priscila Rejany Balbino De Castro","profissional_id":234226.0,"documento_conselho":"55637","data_hora":1696419223000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Jose Pires Dos Santos    CPF: \u00a039048730678    Data de Nascimento:  25\/12\/1944    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Priscila Rejany Balbino De Castro | Documento Conselho: 55637 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71815295,"cpf_paciente":"04852396043","nome_paciente":"Mariana Centeno Boeira","paciente_id":63024014,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Paula Bandeira De Freitas","profissional_id":501544.0,"documento_conselho":"22328","data_hora":1698667908000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Mariana Centeno Boeira    CPF: \u00a004852396043    Data de Nascimento:  20\/12\/2006    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Paula Bandeira De Freitas | Documento Conselho: 22328 | Data Atendimento: 30\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72895617,"cpf_paciente":"85287598149","nome_paciente":"Maria Jos\u00e9 Dourado","paciente_id":65929720,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jose Fernando E Silva Pereira Franco","profissional_id":500863.0,"documento_conselho":"6207","data_hora":1700674810000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Jos\u00e9 Dourado    CPF: \u00a085287598149    Data de Nascimento:  18\/01\/1977    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jose Fernando E Silva Pereira Franco | Documento Conselho: 6207 | Data Atendimento: 22\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73046487,"cpf_paciente":"28665996400","nome_paciente":"Judite Maria De Souza Silva","paciente_id":65116041,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Maria Do Carmo K\u00e1tia Alves De Souza","profissional_id":501851.0,"documento_conselho":"11029","data_hora":1700911668000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Judite Maria De Souza Silva    CPF: \u00a028665996400    Data de Nascimento:  14\/04\/1949    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Maria Do Carmo K\u00e1tia Alves De Souza | Documento Conselho: 11029 | Data Atendimento: 25\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72124617,"cpf_paciente":"08585899409","nome_paciente":"Vitor Henrique Da Silva","paciente_id":60119596,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Isac De Almeida Barbosa Neto","profissional_id":511356.0,"documento_conselho":"34046","data_hora":1699300766000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Vitor Henrique Da Silva    CPF: \u00a008585899409    Data de Nascimento:  01\/07\/1990    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Isac De Almeida Barbosa Neto | Documento Conselho: 34046 | Data Atendimento: 06\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72228238,"cpf_paciente":"84144696200","nome_paciente":"K\u00eania Sousa Silva","paciente_id":13098334,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Igor Silveira Bezerra","profissional_id":510399.0,"documento_conselho":"18549","data_hora":1699453006000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0K\u00eania Sousa Silva    CPF: \u00a084144696200    Data de Nascimento:  28\/08\/1986    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Igor Silveira Bezerra | Documento Conselho: 18549 | Data Atendimento: 08\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72918389,"cpf_paciente":"07140516324","nome_paciente":"H\u00e1vila Silva Dos Santos","paciente_id":64037466,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Amanda Ferreira Vigo","profissional_id":491764.0,"documento_conselho":"211862","data_hora":1700735427000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0H\u00e1vila Silva Dos Santos    CPF: \u00a007140516324    Data de Nascimento:  04\/03\/2003    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Amanda Ferreira Vigo | Documento Conselho: 211862 | Data Atendimento: 23\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71261380,"cpf_paciente":"08978139604","nome_paciente":"Jucieude Jo\u00e3o De Almeida","paciente_id":15826248,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ana Paula Louren\u00e7o Rodrigues Neves","profissional_id":503426.0,"documento_conselho":"4278","data_hora":1697647510000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jucieude Jo\u00e3o De Almeida    CPF: \u00a008978139604    Data de Nascimento:  05\/12\/1988    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ana Paula Louren\u00e7o Rodrigues Neves | Documento Conselho: 4278 | Data Atendimento: 18\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72923238,"cpf_paciente":"70644624191","nome_paciente":"Reneida Pereira Da Costa Santos","paciente_id":67179893,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Roseli Maria De Oliveira Carvalho","profissional_id":493639.0,"documento_conselho":"35301","data_hora":1700737835000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Reneida Pereira Da Costa Santos    CPF: \u00a070644624191    Data de Nascimento:  14\/03\/1958    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Roseli Maria De Oliveira Carvalho | Documento Conselho: 35301 | Data Atendimento: 23\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"INSULINA. GLIFAGE, ENALAPRIL, ATENOLOL, FUROSEMIDA, HIDROCLOROTIAZIDA, FORXIGA VITAMINA D"}
{"id":71480040,"cpf_paciente":"19790732449","nome_paciente":"Jose Luis Vieira","paciente_id":66877561,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Alessandro De Ferrer E Arruda","profissional_id":249245.0,"documento_conselho":"18681","data_hora":1698075660000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jose Luis Vieira    CPF: \u00a019790732449    Data de Nascimento:  23\/05\/1947    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Alessandro De Ferrer E Arruda | Documento Conselho: 18681 | Data Atendimento: 23\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70773687,"cpf_paciente":"43215459515","nome_paciente":"Sabina Dos Santos","paciente_id":65341519,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Gabriela Cruz De Castro","profissional_id":513296.0,"documento_conselho":"41920","data_hora":1696668688000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Sabina Dos Santos    CPF: \u00a043215459515    Data de Nascimento:  10\/02\/1973    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Gabriela Cruz De Castro | Documento Conselho: 41920 | Data Atendimento: 07\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73225563,"cpf_paciente":"01764023730","nome_paciente":"Josenildo Pereira Da Silva","paciente_id":64437884,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Orlando Da Costa Coelho","profissional_id":129204.0,"documento_conselho":"1716","data_hora":1701269607000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Josenildo Pereira Da Silva    CPF: \u00a001764023730    Data de Nascimento:  24\/07\/1973    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Orlando Da Costa Coelho | Documento Conselho: 1716 | Data Atendimento: 29\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73319697,"cpf_paciente":"11996415883","nome_paciente":"Elaine Camargo Concecao","paciente_id":61754108,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Rodrigo Albertini","profissional_id":502466.0,"documento_conselho":"125690","data_hora":1701424391000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Elaine Camargo Concecao    CPF: \u00a011996415883    Data de Nascimento:  10\/06\/1975    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Rodrigo Albertini | Documento Conselho: 125690 | Data Atendimento: 01\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73029558,"cpf_paciente":"00412050900","nome_paciente":"Sandra Regina Rodrigues Mendes","paciente_id":63442381,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1700903568000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Sandra Regina Rodrigues Mendes    CPF: \u00a000412050900    Data de Nascimento:  13\/10\/1980    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 25\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70565514,"cpf_paciente":"28563050753","nome_paciente":"Nildio Friedrichs Ferreira","paciente_id":59476998,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Pedro Henrique De Moraes Pessoa Rocha","profissional_id":468969.0,"documento_conselho":"5200955302","data_hora":1696345289000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Nildio Friedrichs Ferreira    CPF: \u00a028563050753    Data de Nascimento:  03\/03\/1946    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Pedro Henrique De Moraes Pessoa Rocha | Documento Conselho: 5200955302 | Data Atendimento: 03\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72406900,"cpf_paciente":"27785581878","nome_paciente":"Silvania Ferreira Do Rosario","paciente_id":67444752,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1699700723000,"is_active":-1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Silvania Ferreira Do Rosario    CPF: \u00a027785581878    Data de Nascimento:  10\/03\/1973    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 11\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71295455,"cpf_paciente":"66841640900","nome_paciente":"Margarida Magalhaes","paciente_id":66090537,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1697714270000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Margarida Magalhaes    CPF: \u00a066841640900    Data de Nascimento:  05\/05\/1946    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 19\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"LOSARTANA"}
{"id":70318309,"cpf_paciente":"13410079793","nome_paciente":"Waklas Gomes De Oliveira","paciente_id":67186889,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Giovanni Cordeiro De Souza","profissional_id":491477.0,"documento_conselho":"6755","data_hora":1695890920000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Waklas Gomes De Oliveira    CPF: \u00a013410079793    Data de Nascimento:  21\/06\/1991    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Giovanni Cordeiro De Souza | Documento Conselho: 6755 | Data Atendimento: 28\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70796942,"cpf_paciente":"12472473923","nome_paciente":"Rita De Cassia Calixto Beca","paciente_id":67208516,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1696681405000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Rita De Cassia Calixto Beca    CPF: \u00a012472473923    Data de Nascimento:  18\/03\/2003    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 07\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70232367,"cpf_paciente":"60476230187","nome_paciente":"Jaci Nogueira Gomes","paciente_id":63958580,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ana Paula Louren\u00e7o Rodrigues Neves","profissional_id":503426.0,"documento_conselho":"4278","data_hora":1695742428000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jaci Nogueira Gomes    CPF: \u00a060476230187    Data de Nascimento:  20\/03\/1972    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ana Paula Louren\u00e7o Rodrigues Neves | Documento Conselho: 4278 | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72077768,"cpf_paciente":"04724729252","nome_paciente":"Ana Paula Pereira De Souza","paciente_id":56715155,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Pedro Ant\u00f4nio Farinhas Sanabria","profissional_id":498244.0,"documento_conselho":"2099","data_hora":1699265278000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ana Paula Pereira De Souza    CPF: \u00a004724729252    Data de Nascimento:  11\/02\/2000    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":"Dor de cabe\u00e7a","":"Nome: Pedro Ant\u00f4nio Farinhas Sanabria | Documento Conselho: 2099 | Data Atendimento: 06\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71739037,"cpf_paciente":"22021665801","nome_paciente":"Liliane Lisboa Dos Reis Rodrigues","paciente_id":63261956,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jussara Martins Farnese","profissional_id":494986.0,"documento_conselho":"203010","data_hora":1698421646000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Liliane Lisboa Dos Reis Rodrigues    CPF: \u00a022021665801    Data de Nascimento:  06\/06\/1981    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jussara Martins Farnese | Documento Conselho: 203010 | Data Atendimento: 27\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70590299,"cpf_paciente":"86086480834","nome_paciente":"ESPEDITO ACACIO DOS SANTOS","paciente_id":10393830,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jose Leandro Magalhaes","profissional_id":225178.0,"documento_conselho":"51492","data_hora":1696408522000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome marlon\u00a0   CPF: \u00a086086480834  Data de Nascimento:  09\/04\/1952  G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jose Leandro Magalhaes | Documento Conselho: 51492 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70195674,"cpf_paciente":"58134534821","nome_paciente":"Emanuel Aduviri Guzman","paciente_id":56764558,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Bianca De Mello Santana","profissional_id":507686.0,"documento_conselho":"902334","data_hora":1695720176000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Emanuel Aduviri Guzman    CPF: \u00a058134534821    Data de Nascimento:  26\/07\/2012    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Bianca De Mello Santana | Documento Conselho: 902334 | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70584641,"cpf_paciente":"02579220160","nome_paciente":"Nayara Maria Da Mota","paciente_id":63717144,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Gilson Souto Dos Santos","profissional_id":504416.0,"documento_conselho":"20168","data_hora":1696358952000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Nayara Maria Da Mota    CPF: \u00a002579220160    Data de Nascimento:  06\/07\/1990    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Gilson Souto Dos Santos | Documento Conselho: 20168 | Data Atendimento: 03\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71239135,"cpf_paciente":"54182999991","nome_paciente":"Rosi Aparecida Ploner Do Amaral","paciente_id":60651339,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Gustavo Akio Brand Tashima","profissional_id":260672.0,"documento_conselho":"035571","data_hora":1697635894000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Rosi Aparecida Ploner Do Amaral    CPF: \u00a054182999991    Data de Nascimento:  23\/05\/1963    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Gustavo Akio Brand Tashima | Documento Conselho: 035571 | Data Atendimento: 18\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71872862,"cpf_paciente":"29700217817","nome_paciente":"Neire Maria Guerra De Moraes","paciente_id":62699365,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Daniel Horta Costa","profissional_id":513157.0,"documento_conselho":"116781","data_hora":1698749558000,"is_active":-1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Neire Maria Guerra De Moraes    CPF: \u00a029700217817    Data de Nascimento:  09\/05\/1961    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Daniel Horta Costa | Documento Conselho: 116781 | Data Atendimento: 31\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70609662,"cpf_paciente":"18438482104","nome_paciente":"Ildeu Pereira De Souza","paciente_id":61346453,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Carlos Fernando Vilarinho","profissional_id":233409.0,"documento_conselho":"21178","data_hora":1696418788000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ildeu Pereira De Souza    CPF: \u00a018438482104    Data de Nascimento:  02\/05\/1945    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Carlos Fernando Vilarinho | Documento Conselho: 21178 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70359110,"cpf_paciente":"03286693189","nome_paciente":"ANNA CECILIA SOUZA SANTOS PINHEIRO","paciente_id":67041885,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Rafael De Oliveira Sousa","profissional_id":500100.0,"documento_conselho":"28195","data_hora":1695916047000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0ANNA CECILIA SOUZA SANTOS PINHEIRO    CPF: \u00a003286693189    Data de Nascimento:  28\/03\/2004    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Rafael De Oliveira Sousa | Documento Conselho: 28195 | Data Atendimento: 28\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72703910,"cpf_paciente":"00469436921","nome_paciente":"Glaucia Fabiane Gomes","paciente_id":61807792,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1700302506000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Glaucia Fabiane Gomes    CPF: \u00a000469436921    Data de Nascimento:  22\/04\/1980    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 18\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"LOSARTAA, HCTZ, VELIJA"}
{"id":71756728,"cpf_paciente":"09268670402","nome_paciente":"Leonardo Dantas De Oliveira","paciente_id":67338368,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Bruno De Luna Roma","profissional_id":511241.0,"documento_conselho":"30922","data_hora":1698482363000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Leonardo Dantas De Oliveira    CPF: \u00a009268670402    Data de Nascimento:  23\/06\/1992    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Bruno De Luna Roma | Documento Conselho: 30922 | Data Atendimento: 28\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72046993,"cpf_paciente":"05967753184","nome_paciente":"Jhonath Junio Santos De Moraes","paciente_id":56740908,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marcos Augusto Do Nascimento Vidal","profissional_id":511748.0,"documento_conselho":"31166","data_hora":1699090377000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jhonath Junio Santos De Moraes    CPF: \u00a005967753184    Data de Nascimento:  03\/05\/2001    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Marcos Augusto Do Nascimento Vidal | Documento Conselho: 31166 | Data Atendimento: 04\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70676526,"cpf_paciente":"01296995356","nome_paciente":"Francisca Da Silva Carlos","paciente_id":61068791,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ad\u00e3o Da Silva Ramos","profissional_id":491706.0,"documento_conselho":"2643","data_hora":1696508107000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Francisca Da Silva Carlos    CPF: \u00a001296995356    Data de Nascimento:  12\/10\/1978    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ad\u00e3o Da Silva Ramos | Documento Conselho: 2643 | Data Atendimento: 05\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72247767,"cpf_paciente":"17888895840","nome_paciente":"Valter Lopes Do Santos","paciente_id":67345391,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Gabriel Lopes Centoducatte","profissional_id":510339.0,"documento_conselho":"234842","data_hora":1699462929000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Valter Lopes Do Santos    CPF: \u00a017888895840    Data de Nascimento:  18\/07\/1973    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Gabriel Lopes Centoducatte | Documento Conselho: 234842 | Data Atendimento: 08\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71227822,"cpf_paciente":"12963263651","nome_paciente":"Larissa Carla Orcena","paciente_id":17200280,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Dalton Pedrosa Tagame","profissional_id":509263.0,"documento_conselho":"27228","data_hora":1697627257000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Larissa Carla Orcena    CPF: \u00a012963263651    Data de Nascimento:  22\/06\/1997    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Dalton Pedrosa Tagame | Documento Conselho: 27228 | Data Atendimento: 18\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":69383438,"cpf_paciente":"88559903062","nome_paciente":"Paciente Teste Mj","paciente_id":57261147,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Dra Marjorie\t","profissional_id":485039.0,"documento_conselho":"14215","data_hora":1694177158000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Paciente Teste Mj    CPF: \u00a088559903062    Data de Nascimento:  22\/12\/1990    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":" ","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74158074,"cpf_paciente":"89710045091","nome_paciente":"Loeni Da Silva Godoi","paciente_id":58662113,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Sergio Ramos Vieira","profissional_id":240264.0,"documento_conselho":"17960","data_hora":1702998903000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Loeni Da Silva Godoi    CPF: \u00a089710045091    Data de Nascimento:  21\/09\/1953    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Sergio Ramos Vieira | Documento Conselho: 17960 | Data Atendimento: 19\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70641090,"cpf_paciente":"02998107397","nome_paciente":"Isabela Cristina Da Silva Pereira","paciente_id":67258433,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jullianna Brandao Da Rocha Verde","profissional_id":493628.0,"documento_conselho":"6388","data_hora":1696438871000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Isabela Cristina Da Silva Pereira    CPF: \u00a002998107397    Data de Nascimento:  31\/10\/1988    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Jullianna Brandao Da Rocha Verde | Documento Conselho: 6388 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71688755,"cpf_paciente":"04701268925","nome_paciente":"Jocimara Aparecida Soares","paciente_id":14670755,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Giovanna Basso Dur\u00e3es","profissional_id":510086.0,"documento_conselho":"40305","data_hora":1698342305000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jocimara Aparecida Soares    CPF: \u00a004701268925    Data de Nascimento:  01\/01\/1984    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Giovanna Basso Dur\u00e3es | Documento Conselho: 40305 | Data Atendimento: 26\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72409157,"cpf_paciente":"85134937915","nome_paciente":"Maria Rosane Pereira","paciente_id":67502771,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1699701854000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Rosane Pereira    CPF: \u00a085134937915    Data de Nascimento:  31\/10\/1972    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 11\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72711998,"cpf_paciente":"10713526955","nome_paciente":"Cibelly aparecida Moreto Garcia","paciente_id":67598550,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1700306770000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Cibelly aparecida Moreto Garcia    CPF: \u00a010713526955    Data de Nascimento:  18\/10\/1996    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 18\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71477430,"cpf_paciente":"34801892884","nome_paciente":"Maria Do Carmo Perbelini","paciente_id":17433396,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Haydeia Leite Ciraulo","profissional_id":248233.0,"documento_conselho":"4701","data_hora":1698074463000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Do Carmo Perbelini    CPF: \u00a034801892884    Data de Nascimento:  07\/06\/1924    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Haydeia Leite Ciraulo | Documento Conselho: 4701 | Data Atendimento: 23\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71146822,"cpf_paciente":"48411860850","nome_paciente":"Jose Henrique Rocha Penha","paciente_id":64325845,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Aroldo Pereira Ramos","profissional_id":230552.0,"documento_conselho":"56161","data_hora":1697533938000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jose Henrique Rocha Penha    CPF: \u00a048411860850    Data de Nascimento:  07\/04\/2014    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Aroldo Pereira Ramos | Documento Conselho: 56161 | Data Atendimento: 17\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71463826,"cpf_paciente":"04368156307","nome_paciente":"Deborah Santos Correa","paciente_id":67230510,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marcella Rezende De Mendon\u00e7a","profissional_id":469648.0,"documento_conselho":"12148","data_hora":1698067023000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Deborah Santos Correa    CPF: \u00a004368156307    Data de Nascimento:  01\/07\/1989    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Marcella Rezende De Mendon\u00e7a | Documento Conselho: 12148 | Data Atendimento: 23\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71762333,"cpf_paciente":"03735031803","nome_paciente":"Maurinda Da Rocha Francisco","paciente_id":66134028,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Rayanne Kalinni Neves Dantas","profissional_id":502662.0,"documento_conselho":"231317","data_hora":1698485076000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maurinda Da Rocha Francisco    CPF: \u00a003735031803    Data de Nascimento:  22\/08\/1956    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Rayanne Kalinni Neves Dantas | Documento Conselho: 231317 | Data Atendimento: 28\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70706752,"cpf_paciente":"18199704268","nome_paciente":"osmar damasceno lira","paciente_id":66247424,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jorge Barros Freitas","profissional_id":502037.0,"documento_conselho":"008657","data_hora":1696529157000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Osmar Damasceno Lira    CPF: \u00a018199704268    Data de Nascimento:  01\/06\/1970    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jorge Barros Freitas | Documento Conselho: 008657 | Data Atendimento: 05\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73876997,"cpf_paciente":"90941209172","nome_paciente":"Ana Lucia Da Costa","paciente_id":67955828,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Rafael Da Costa Fereira","profissional_id":502815.0,"documento_conselho":"11181","data_hora":1702471415000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ana Lucia Da Costa    CPF: \u00a090941209172    Data de Nascimento:  03\/05\/1969    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Rafael Da Costa Fereira | Documento Conselho: 11181 | Data Atendimento: 13\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73806625,"cpf_paciente":"39631313816","nome_paciente":"Renan De Oliveira Couto","paciente_id":67788629,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jussara Martins Farnese","profissional_id":494986.0,"documento_conselho":"203010","data_hora":1702380450000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Renan De Oliveira Couto    CPF: \u00a039631313816    Data de Nascimento:  17\/10\/1990    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jussara Martins Farnese | Documento Conselho: 203010 | Data Atendimento: 12\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71205335,"cpf_paciente":"04247184725","nome_paciente":"Sergio Antonio De Oliveira","paciente_id":18291433,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jose Leandro Magalhaes","profissional_id":225178.0,"documento_conselho":"51492","data_hora":1697612991000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Sergio Antonio De Oliveira    CPF: \u00a004247184725    Data de Nascimento:  10\/09\/1970    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":"Fadiga","":"Nome: Jose Leandro Magalhaes | Documento Conselho: 51492 | Data Atendimento: 18\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":"TVP h\u00e1 um ano - em uso de Xarelto; D\u00e9ficit cognitivo - em uso de Fenobarbital e Clonazepam","Se sim, quais:":"Xarelto, Clonazepam e Fenobarbital"}
{"id":71700827,"cpf_paciente":"09823687803","nome_paciente":"Maria Aparecida Gomes Pereira Antonio","paciente_id":14896981,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Rodrigo Albertini","profissional_id":502466.0,"documento_conselho":"125690","data_hora":1698397792000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Aparecida Gomes Pereira Antonio    CPF: \u00a009823687803    Data de Nascimento:  23\/10\/1966    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Rodrigo Albertini | Documento Conselho: 125690 | Data Atendimento: 27\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72858415,"cpf_paciente":"11627612459","nome_paciente":"Ana Leticia Silva Barbosa","paciente_id":60956778,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Danilo Gon\u00e7alves Do Carmo","profissional_id":512036.0,"documento_conselho":"9772","data_hora":1700651793000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ana Leticia Silva Barbosa    CPF: \u00a011627612459    Data de Nascimento:  12\/04\/2003    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Danilo Gon\u00e7alves Do Carmo | Documento Conselho: 9772 | Data Atendimento: 22\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71738374,"cpf_paciente":"12531565655","nome_paciente":"Jessica Thomacelli Santos","paciente_id":56619739,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Laura Martins De Souza","profissional_id":251924.0,"documento_conselho":"69510","data_hora":1698421236000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jessica Thomacelli Santos    CPF: \u00a012531565655    Data de Nascimento:  16\/10\/1994    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Laura Martins De Souza | Documento Conselho: 69510 | Data Atendimento: 27\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70640739,"cpf_paciente":"02998107397","nome_paciente":"Isabela Cristina Da Silva Pereira","paciente_id":67258433,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jullianna Brandao Da Rocha Verde","profissional_id":493628.0,"documento_conselho":"6388","data_hora":1696438635000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Isabela Cristina Da Silva Pereira    CPF: \u00a002998107397    Data de Nascimento:  31\/10\/1988    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Jullianna Brandao Da Rocha Verde | Documento Conselho: 6388 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73358715,"cpf_paciente":"04990185242","nome_paciente":"Maria Do Socorro Silva De Souza","paciente_id":63074067,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Luiz Ot\u00e1vio De Souza Carvalho","profissional_id":494269.0,"documento_conselho":"2280","data_hora":1701454554000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Do Socorro Silva De Souza    CPF: \u00a004990185242    Data de Nascimento:  30\/06\/1959    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Luiz Ot\u00e1vio De Souza Carvalho | Documento Conselho: 2280 | Data Atendimento: 01\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"LOSARTANA, ABLOK PLUS, LEVOTIROXINA"}
{"id":70314934,"cpf_paciente":"26033475860","nome_paciente":"Marli Figueiredo Santos","paciente_id":66855034,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jussara Martins Farnese","profissional_id":494986.0,"documento_conselho":"203010","data_hora":1695888367000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Marli Figueiredo Santos    CPF: \u00a026033475860    Data de Nascimento:  22\/12\/1970    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jussara Martins Farnese | Documento Conselho: 203010 | Data Atendimento: 28\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71188229,"cpf_paciente":"48175328827","nome_paciente":"Flavio Reynan Pereira De Lima","paciente_id":67361789,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Zigomar Domiciano Cury","profissional_id":469125.0,"documento_conselho":"35951","data_hora":1697557725000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Flavio Reynan Pereira De Lima    CPF: \u00a048175328827    Data de Nascimento:  11\/07\/2008    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Zigomar Domiciano Cury | Documento Conselho: 35951 | Data Atendimento: 17\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74011797,"cpf_paciente":"19303867882","nome_paciente":"Concei\u00e7\u00e3o Das Dores Reis","paciente_id":67895418,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Karoliny Lima Lopes De Souza","profissional_id":510875.0,"documento_conselho":"199849","data_hora":1702653764000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Concei\u00e7\u00e3o Das Dores Reis    CPF: \u00a019303867882    Data de Nascimento:  24\/03\/1978    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Karoliny Lima Lopes De Souza | Documento Conselho: 199849 | Data Atendimento: 15\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74032643,"cpf_paciente":"78484430510","nome_paciente":"Naria Valusca De Souza","paciente_id":65723409,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Greciane Araujo Da Silva","profissional_id":509442.0,"documento_conselho":"39629","data_hora":1702717796000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Naria Valusca De Souza    CPF: \u00a078484430510    Data de Nascimento:  16\/05\/1976    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Greciane Araujo Da Silva | Documento Conselho: 39629 | Data Atendimento: 16\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70552229,"cpf_paciente":"37110330087","nome_paciente":"Nilce Maria Colissi Da Silva\t","paciente_id":66741387,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Joao Vicente De Souza","profissional_id":261919.0,"documento_conselho":"37527","data_hora":1696336131000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Nilce Maria Colissi Da Silva    CPF: \u00a037110330087    Data de Nascimento:  15\/02\/1955    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Joao Vicente De Souza | Documento Conselho: 37527 | Data Atendimento: 03\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70515309,"cpf_paciente":"76357767891","nome_paciente":"Valmir Constantino Da Silva","paciente_id":56861619,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Roberto Rodrigues Junior","profissional_id":511387.0,"documento_conselho":"133172","data_hora":1696264502000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Valmir Constantino Da Silva    CPF: \u00a076357767891    Data de Nascimento:  09\/08\/1954    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Roberto Rodrigues Junior | Documento Conselho: 133172 | Data Atendimento: 02\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73799602,"cpf_paciente":"27883005812","nome_paciente":"Marcos Mazzo","paciente_id":66951411,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Bianca Borges De Oliveira Silva","profissional_id":514502.0,"documento_conselho":"249010","data_hora":1702376957000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Marcos Mazzo    CPF: \u00a027883005812    Data de Nascimento:  24\/10\/1979    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Bianca Borges De Oliveira Silva | Documento Conselho: 249010 | Data Atendimento: 12\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71950593,"cpf_paciente":"41613910487","nome_paciente":"Genildo Clementino Da Costa","paciente_id":67563136,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Danilo Gon\u00e7alves Do Carmo","profissional_id":512036.0,"documento_conselho":"9772","data_hora":1698846260000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Genildo Clementino Da Costa    CPF: \u00a041613910487    Data de Nascimento:  01\/02\/1964    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Danilo Gon\u00e7alves Do Carmo | Documento Conselho: 9772 | Data Atendimento: 01\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71910946,"cpf_paciente":"15401822405","nome_paciente":"Daphine Lorrane Nunes Costa","paciente_id":67407093,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Rani Therse De Souza Barros Marinho","profissional_id":504706.0,"documento_conselho":"4841","data_hora":1698772235000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Daphine Lorrane Nunes Costa    CPF: \u00a015401822405    Data de Nascimento:  14\/04\/2010    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Rani Therse De Souza Barros Marinho | Documento Conselho: 4841 | Data Atendimento: 31\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71950533,"cpf_paciente":"41613910487","nome_paciente":"Genildo Clementino Da Costa","paciente_id":67563136,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Danilo Gon\u00e7alves Do Carmo","profissional_id":512036.0,"documento_conselho":"9772","data_hora":1698846203000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Genildo Clementino Da Costa    CPF: \u00a041613910487    Data de Nascimento:  01\/02\/1964    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Danilo Gon\u00e7alves Do Carmo | Documento Conselho: 9772 | Data Atendimento: 01\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70735286,"cpf_paciente":"49960863867","nome_paciente":"Matheus Wesley Florentino Da Silva","paciente_id":63082359,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Youssef Jamal Saleh","profissional_id":480026.0,"documento_conselho":"156415","data_hora":1696592663000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Matheus Wesley Florentino Da Silva    CPF: \u00a049960863867    Data de Nascimento:  08\/01\/2000    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Youssef Jamal Saleh | Documento Conselho: 156415 | Data Atendimento: 06\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73743584,"cpf_paciente":"58020322000","nome_paciente":"CARMEN GASPARINA FIGUEIRA DA SILVA","paciente_id":14739092,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Renato Knijnik","profissional_id":253885.0,"documento_conselho":"4319","data_hora":1702294526000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0CARMEN GASPARINA FIGUEIRA DA SILVA    CPF: \u00a058020322000    Data de Nascimento:  22\/08\/1960    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Renato Knijnik | Documento Conselho: 4319 | Data Atendimento: 11\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70841072,"cpf_paciente":"69043809004","nome_paciente":"Maria Celi Da Silva Vargas","paciente_id":61219898,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Regina Grace De Col Antoniazzi","profissional_id":512496.0,"documento_conselho":"13587","data_hora":1696863350000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Celi Da Silva Vargas    CPF: \u00a069043809004    Data de Nascimento:  01\/11\/1959    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Regina Grace De Col Antoniazzi | Documento Conselho: 13587 | Data Atendimento: 09\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70998470,"cpf_paciente":"33618020163","nome_paciente":"Maria Divina Da Silva Freire","paciente_id":67085238,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Patricia Jordana Leite De Andrade","profissional_id":469546.0,"documento_conselho":"25940","data_hora":1697107807000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Divina Da Silva Freire    CPF: \u00a033618020163    Data de Nascimento:  30\/12\/1962    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Patricia Jordana Leite De Andrade | Documento Conselho: 25940 | Data Atendimento: 12\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":69383560,"cpf_paciente":"88559903062","nome_paciente":"Paciente Teste Mj","paciente_id":57261147,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Dra Marjorie\t","profissional_id":485039.0,"documento_conselho":"14215","data_hora":1694177323000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Paciente Teste Mj    CPF: \u00a088559903062    Data de Nascimento:  22\/12\/1990    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":" ","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70804061,"cpf_paciente":"49209078420","nome_paciente":"Aubenize Aureliano Da Silva","paciente_id":58264555,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Caio Alexandre De Sena Alves","profissional_id":490356.0,"documento_conselho":"23059","data_hora":1696838870000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Aubenize Aureliano Da Silva    CPF: \u00a049209078420    Data de Nascimento:  19\/12\/1965    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Caio Alexandre De Sena Alves | Documento Conselho: 23059 | Data Atendimento: 09\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70646129,"cpf_paciente":"02751529100","nome_paciente":"Sandra Vieira Leite","paciente_id":60988646,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Gilson Souto Dos Santos","profissional_id":504416.0,"documento_conselho":"20168","data_hora":1696443535000,"is_active":-1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Sandra Vieira Leite    CPF: \u00a002751529100    Data de Nascimento:  27\/04\/1985    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Gilson Souto Dos Santos | Documento Conselho: 20168 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"Haldol  2  mg _  Insulina  NPH,, Metformina"}
{"id":71621223,"cpf_paciente":"49164414949","nome_paciente":"Juventino Jos\u00e9 Barbosa","paciente_id":56952403,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ant\u00f4nio Geraldo Pacheco Barbosa","profissional_id":508285.0,"documento_conselho":"7810","data_hora":1698252759000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Juventino Jos\u00e9 Barbosa    CPF: \u00a049164414949    Data de Nascimento:  08\/02\/1960    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ant\u00f4nio Geraldo Pacheco Barbosa | Documento Conselho: 7810 | Data Atendimento: 25\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70195537,"cpf_paciente":"48988227549","nome_paciente":"Maria Joselita Costa Correia","paciente_id":57271529,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Edgar Menezes Neto","profissional_id":501886.0,"documento_conselho":"","data_hora":1695720099000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Joselita Costa Correia    CPF: \u00a048988227549    Data de Nascimento:  19\/04\/1964    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Edgar Menezes Neto | Documento Conselho:  | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72918703,"cpf_paciente":"07140516324","nome_paciente":"H\u00e1vila Silva Dos Santos","paciente_id":64037466,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Amanda Ferreira Vigo","profissional_id":491764.0,"documento_conselho":"211862","data_hora":1700735588000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0H\u00e1vila Silva Dos Santos    CPF: \u00a007140516324    Data de Nascimento:  04\/03\/2003    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Amanda Ferreira Vigo | Documento Conselho: 211862 | Data Atendimento: 23\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71853406,"cpf_paciente":"06315613667","nome_paciente":"Vanessa Da Silva Melo","paciente_id":14212606,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Denise Villani De Carvalho","profissional_id":513679.0,"documento_conselho":"18203","data_hora":1698738992000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Vanessa Da Silva Melo    CPF: \u00a006315613667    Data de Nascimento:  19\/12\/1984    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Denise Villani De Carvalho | Documento Conselho: 18203 | Data Atendimento: 31\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72068897,"cpf_paciente":"04675167900","nome_paciente":"Suzana Soraya Michelmann Dos Santos","paciente_id":67539788,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Maria Graciete Monteiro Santos","profissional_id":487206.0,"documento_conselho":"31328","data_hora":1699260129000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Suzana Soraya Michelmann Dos Santos    CPF: \u00a004675167900    Data de Nascimento:  22\/12\/1978    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Maria Graciete Monteiro Santos | Documento Conselho: 31328 | Data Atendimento: 06\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72244845,"cpf_paciente":"05008610058","nome_paciente":"Juliana Popp Flores","paciente_id":11919149,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Aline Ramos Garcia","profissional_id":469938.0,"documento_conselho":"45670","data_hora":1699461316000,"is_active":-1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Juliana Popp Flores    CPF: \u00a005008610058    Data de Nascimento:  22\/02\/2001    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Aline Ramos Garcia | Documento Conselho: 45670 | Data Atendimento: 08\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70603753,"cpf_paciente":"05569733647","nome_paciente":"Vanilson Marques Dos Santos","paciente_id":57649612,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Renato Cezar Miranda Oliveira","profissional_id":508398.0,"documento_conselho":"67289","data_hora":1696415632000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Vanilson Marques Dos Santos    CPF: \u00a005569733647    Data de Nascimento:  02\/09\/1980    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Renato Cezar Miranda Oliveira | Documento Conselho: 67289 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74427059,"cpf_paciente":"14487914809","nome_paciente":"Moises De Almeida Antunes","paciente_id":60697335,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Karina Brand\u00e3o Patton","profissional_id":230079.0,"documento_conselho":"127953","data_hora":1703756905000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Moises De Almeida Antunes    CPF: \u00a014487914809    Data de Nascimento:  20\/12\/1964    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Karina Brand\u00e3o Patton | Documento Conselho: 127953 | Data Atendimento: 28\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74165206,"cpf_paciente":"03439018628","nome_paciente":"Ester Alves Pacheco Lucas","paciente_id":67068981,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Nivaldo Nogueira","profissional_id":503178.0,"documento_conselho":"52218","data_hora":1703002707000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ester Alves Pacheco Lucas    CPF: \u00a003439018628    Data de Nascimento:  06\/09\/1962    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Nivaldo Nogueira | Documento Conselho: 52218 | Data Atendimento: 19\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73989492,"cpf_paciente":"70392918277","nome_paciente":"Daniel Alberto Avila Zorrilla","paciente_id":67924790,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Katiane Souza Ben\u00edcio","profissional_id":511976.0,"documento_conselho":"35405","data_hora":1702637398000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Daniel Alberto Avila Zorrilla    CPF: \u00a070392918277    Data de Nascimento:  22\/06\/1995    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Katiane Souza Ben\u00edcio | Documento Conselho: 35405 | Data Atendimento: 15\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72223253,"cpf_paciente":"05457631699","nome_paciente":"Daniel Duarte Da Silva","paciente_id":59770481,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marcelo Pedro Dos Santos","profissional_id":507166.0,"documento_conselho":"63734","data_hora":1699449899000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Daniel Duarte Da Silva    CPF: \u00a005457631699    Data de Nascimento:  11\/06\/1982    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Marcelo Pedro Dos Santos | Documento Conselho: 63734 | Data Atendimento: 08\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73375923,"cpf_paciente":"01778230628","nome_paciente":"Graziele Xavier Miranda","paciente_id":67295186,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Fhilipe Hollanda Cavalcanti Soares","profissional_id":512239.0,"documento_conselho":"96639","data_hora":1701512550000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Graziele Xavier Miranda    CPF: \u00a001778230628    Data de Nascimento:  29\/10\/1994    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Fhilipe Hollanda Cavalcanti Soares | Documento Conselho: 96639 | Data Atendimento: 02\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70896083,"cpf_paciente":"11151642878","nome_paciente":"Marcia Da Silva Viana Zanellado","paciente_id":67133916,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Zigomar Domiciano Cury","profissional_id":469125.0,"documento_conselho":"35951","data_hora":1696944044000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Marcia Da Silva Viana Zanellado    CPF: \u00a011151642878    Data de Nascimento:  05\/10\/1971    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Zigomar Domiciano Cury | Documento Conselho: 35951 | Data Atendimento: 10\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70587203,"cpf_paciente":"14624679628","nome_paciente":"Anna Julia Ribeiro Pereira","paciente_id":66888979,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Celso Teixeira Da Silva","profissional_id":501560.0,"documento_conselho":"19783","data_hora":1696405057000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Anna Julia Ribeiro Pereira    CPF: \u00a014624679628    Data de Nascimento:  11\/03\/2007    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Celso Teixeira Da Silva | Documento Conselho: 19783 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72168472,"cpf_paciente":"02761872703","nome_paciente":"VANUSA DE JESUS BRUM","paciente_id":16448647,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Heliana Lahud Junger","profissional_id":231833.0,"documento_conselho":"4722","data_hora":1699369581000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0VANUSA DE JESUS BRUM    CPF: \u00a002761872703    Data de Nascimento:  27\/06\/1971    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Heliana Lahud Junger | Documento Conselho: 4722 | Data Atendimento: 07\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":"NDN","Se sim, quais:":"ATENOLOL 50mg"}
{"id":70700455,"cpf_paciente":"82518017020","nome_paciente":"Maria Aparecida Dos Santos Rodrigues","paciente_id":10840837,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Maria Da Graca Silva Folha","profissional_id":500251.0,"documento_conselho":"13659","data_hora":1696524252000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Aparecida Dos Santos Rodrigues    CPF: \u00a082518017020    Data de Nascimento:  03\/03\/1964    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Maria Da Graca Silva Folha | Documento Conselho: 13659 | Data Atendimento: 05\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71093597,"cpf_paciente":"77717287404","nome_paciente":"Jose Da Rocha Merencio","paciente_id":66633214,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Alberto Vital Neto","profissional_id":241220.0,"documento_conselho":"36756","data_hora":1697452275000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jose Da Rocha Merencio    CPF: \u00a077717287404    Data de Nascimento:  04\/02\/1969    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Alberto Vital Neto | Documento Conselho: 36756 | Data Atendimento: 16\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70672018,"cpf_paciente":"15909304607","nome_paciente":"Maria Eduarda Eloi De Assis","paciente_id":67170186,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Raissa Barbosa Garcia","profissional_id":500031.0,"documento_conselho":"73198","data_hora":1696505081000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Eduarda Eloi De Assis    CPF: \u00a015909304607    Data de Nascimento:  12\/06\/2009    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Raissa Barbosa Garcia | Documento Conselho: 73198 | Data Atendimento: 05\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70229419,"cpf_paciente":"39606899349","nome_paciente":"Maria L\u00eada Pereira Ferreira","paciente_id":66927186,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ranilson Francisco De Sousa Pinto","profissional_id":497296.0,"documento_conselho":"6382","data_hora":1695740945000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria L\u00eada Pereira Ferreira    CPF: \u00a039606899349    Data de Nascimento:  23\/10\/1970    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ranilson Francisco De Sousa Pinto | Documento Conselho: 6382 | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71494395,"cpf_paciente":"00324217706","nome_paciente":"Israel Kinaipp Coelho","paciente_id":13594214,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Wellington Poletti Jorge","profissional_id":230274.0,"documento_conselho":"52-52468-7","data_hora":1698084310000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0ISRAEL KINAIPP COELHO    CPF: \u00a000324217706    Data de Nascimento:  07\/05\/1967    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Wellington Poletti Jorge | Documento Conselho: 52-52468-7 | Data Atendimento: 23\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70864155,"cpf_paciente":"52775718841","nome_paciente":"Yasmim Sales Moreira","paciente_id":61023298,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Giovanny Brito Balby","profissional_id":234090.0,"documento_conselho":"136928","data_hora":1696922305000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Yasmim Sales Moreira    CPF: \u00a052775718841    Data de Nascimento:  05\/12\/2002    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Giovanny Brito Balby | Documento Conselho: 136928 | Data Atendimento: 10\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72799961,"cpf_paciente":"19069048710","nome_paciente":"Ana Carolina Sim\u00f5es Ramos","paciente_id":67406828,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Andreia De Almeida Curi","profissional_id":504053.0,"documento_conselho":"35946","data_hora":1700570882000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ana Carolina Simoes Ramos    CPF: \u00a019069048710    Data de Nascimento:  09\/01\/2004    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Andreia De Almeida Curi | Documento Conselho: 35946 | Data Atendimento: 21\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71196839,"cpf_paciente":"65936248704","nome_paciente":"Marcia De Oliveira Galindo","paciente_id":67170280,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Luiz Ot\u00e1vio De Souza Carvalho","profissional_id":494269.0,"documento_conselho":"2280","data_hora":1697562295000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Marcia De Oliveira Galindo    CPF: \u00a065936248704    Data de Nascimento:  21\/05\/1962    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Luiz Ot\u00e1vio De Souza Carvalho | Documento Conselho: 2280 | Data Atendimento: 17\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"ATENOLOL E HIDROCLOROTIAZIDA"}
{"id":70969965,"cpf_paciente":"58214240204","nome_paciente":"Concei\u00e7\u00e3o Miranda Da Silva","paciente_id":67340517,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Maria Christina Cavalcanti Ballut","profissional_id":503838.0,"documento_conselho":"1569","data_hora":1697035380000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Concei\u00e7\u00e3o Miranda Da Silva    CPF: \u00a058214240204    Data de Nascimento:  10\/03\/1970    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Maria Christina Cavalcanti Ballut | Documento Conselho: 1569 | Data Atendimento: 11\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"LOSARTAN 50 MG 2X"}
{"id":73867556,"cpf_paciente":"48042285434","nome_paciente":"Roberto Da Costa Monteiro Filho","paciente_id":62715461,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Danilo Gon\u00e7alves Do Carmo","profissional_id":512036.0,"documento_conselho":"9772","data_hora":1702464854000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Roberto Da Costa Monteiro Filho    CPF: \u00a048042285434    Data de Nascimento:  13\/11\/1966    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Danilo Gon\u00e7alves Do Carmo | Documento Conselho: 9772 | Data Atendimento: 13\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70195594,"cpf_paciente":"15827020206","nome_paciente":"Maria Das Gracas Souza Dos Santos","paciente_id":59855522,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Mauro Carvalho Imbiriba","profissional_id":258990.0,"documento_conselho":"012443","data_hora":1695720129000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Das Gracas Souza Dos Santos    CPF: \u00a015827020206    Data de Nascimento:  27\/11\/1960    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Mauro Carvalho Imbiriba | Documento Conselho: 012443 | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74364491,"cpf_paciente":"06393732830","nome_paciente":"Tereza Jose De Andrade","paciente_id":11109179,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Cristiano Henrique Bezerra De Almeida","profissional_id":512960.0,"documento_conselho":"123074","data_hora":1703598777000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Tereza Jose De Andrade    CPF: \u00a006393732830    Data de Nascimento:  21\/06\/1956    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Cristiano Henrique Bezerra De Almeida | Documento Conselho: 123074 | Data Atendimento: 26\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72263751,"cpf_paciente":"11946018635","nome_paciente":"Jessica Santos Lima","paciente_id":11563841,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Axel Eduardo Pereira Yanez","profissional_id":505535.0,"documento_conselho":"22862","data_hora":1699520854000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jessica Santos Lima    CPF: \u00a011946018635    Data de Nascimento:  07\/05\/1992    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Axel Eduardo Pereira Yanez | Documento Conselho: 22862 | Data Atendimento: 09\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72434049,"cpf_paciente":"65216008772","nome_paciente":"Maria Lucia Soares Kiefer","paciente_id":64996836,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Paulo Henrique Rebuli Lima","profissional_id":509638.0,"documento_conselho":"15723","data_hora":1699869896000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Lucia Soares Kiefer    CPF: \u00a065216008772    Data de Nascimento:  20\/07\/1957    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Paulo Henrique Rebuli Lima | Documento Conselho: 15723 | Data Atendimento: 13\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70586848,"cpf_paciente":"15769667630","nome_paciente":"Alexandre Sebastian Medeiros Fernandes","paciente_id":66998923,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jose Leandro Magalhaes","profissional_id":225178.0,"documento_conselho":"51492","data_hora":1696403886000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Alexandre Sebastian Medeiros Fernandes    CPF: \u00a015769667630    Data de Nascimento:  26\/12\/2012    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jose Leandro Magalhaes | Documento Conselho: 51492 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71772595,"cpf_paciente":"07017468660","nome_paciente":"Raquel Cust\u00f3dio De Oliveira","paciente_id":64351162,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Fhilipe Hollanda Cavalcanti Soares","profissional_id":512239.0,"documento_conselho":"96639","data_hora":1698489865000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Raquel Cust\u00f3dio De Oliveira    CPF: \u00a007017468660    Data de Nascimento:  13\/05\/1986    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Fhilipe Hollanda Cavalcanti Soares | Documento Conselho: 96639 | Data Atendimento: 28\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72316965,"cpf_paciente":"58654240920","nome_paciente":"lenira souza Pacheco","paciente_id":66889886,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Fernanda Br\u00edgido Castilhos","profissional_id":495738.0,"documento_conselho":"31236","data_hora":1699552943000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Lenira Souza Pacheco    CPF: \u00a058654240920    Data de Nascimento:  27\/07\/1954    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Fernanda Br\u00edgido Castilhos | Documento Conselho: 31236 | Data Atendimento: 09\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71648552,"cpf_paciente":"80022235191","nome_paciente":"Marcia Curadaciu Costa","paciente_id":64096570,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1698316463000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Marcia Curadaciu Costa    CPF: \u00a080022235191    Data de Nascimento:  21\/06\/1976    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 26\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73875273,"cpf_paciente":"25146303800","nome_paciente":"marta carvalho da luz","paciente_id":67436069,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Matheus Maia Almeida Arantes Macedo","profissional_id":511890.0,"documento_conselho":"246016","data_hora":1702469565000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0marta carvalho da luz    CPF: \u00a025146303800    Data de Nascimento:  25\/07\/1960    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Matheus Maia Almeida Arantes Macedo | Documento Conselho: 246016 | Data Atendimento: 13\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70506935,"cpf_paciente":"19523587870","nome_paciente":"ELZA DA SILVA","paciente_id":66911146,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marli Kecorius","profissional_id":512793.0,"documento_conselho":"16684","data_hora":1696259619000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0ELZA DA SILVA    CPF: \u00a019523587870    Data de Nascimento:  15\/04\/1942    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Marli Kecorius | Documento Conselho: 16684 | Data Atendimento: 02\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73757550,"cpf_paciente":"04178903624","nome_paciente":"Meire Aparecida Da Costa","paciente_id":67804750,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Amanda Marques Rodrigues","profissional_id":511727.0,"documento_conselho":"77448","data_hora":1702305094000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Meire Aparecida Da Costa    CPF: \u00a004178903624    Data de Nascimento:  14\/08\/1978    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Amanda Marques Rodrigues | Documento Conselho: 77448 | Data Atendimento: 11\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71536025,"cpf_paciente":"00398817170","nome_paciente":"Celia De Jesus Ferreira Compelo Marinho","paciente_id":66863942,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ana Paula Louren\u00e7o Rodrigues Neves","profissional_id":503426.0,"documento_conselho":"4278","data_hora":1698156677000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Celia De Jesus Ferreira Compelo Marinho    CPF: \u00a000398817170    Data de Nascimento:  13\/08\/1960    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ana Paula Louren\u00e7o Rodrigues Neves | Documento Conselho: 4278 | Data Atendimento: 24\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73357334,"cpf_paciente":"21491429291","nome_paciente":"Aldo Bentes Vieira","paciente_id":66784431,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Luiz Ot\u00e1vio De Souza Carvalho","profissional_id":494269.0,"documento_conselho":"2280","data_hora":1701452333000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Aldo Bentes Vieira    CPF: \u00a021491429291    Data de Nascimento:  02\/09\/1963    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Luiz Ot\u00e1vio De Souza Carvalho | Documento Conselho: 2280 | Data Atendimento: 01\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"LOSARTANA E GLIFAGE XR"}
{"id":72518615,"cpf_paciente":"20420617949","nome_paciente":"Neurazino Mora Ribeiro","paciente_id":65500040,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Leandro Peron De Oliveira","profissional_id":511987.0,"documento_conselho":"20371","data_hora":1699968324000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Neurazino Mora Ribeiro    CPF: \u00a020420617949    Data de Nascimento:  10\/10\/1950    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Leandro Peron De Oliveira | Documento Conselho: 20371 | Data Atendimento: 14\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71261144,"cpf_paciente":"08978139604","nome_paciente":"Jucieude Jo\u00e3o De Almeida","paciente_id":15826248,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ana Paula Louren\u00e7o Rodrigues Neves","profissional_id":503426.0,"documento_conselho":"4278","data_hora":1697647383000,"is_active":-1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jucieude Jo\u00e3o De Almeida    CPF: \u00a008978139604    Data de Nascimento:  05\/12\/1988    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":"Dor de cabe\u00e7a","":"Nome: Ana Paula Louren\u00e7o Rodrigues Neves | Documento Conselho: 4278 | Data Atendimento: 18\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72081505,"cpf_paciente":"14789757927","nome_paciente":"LUIZ ADRIANO DE OLIVEIRA PEREIRA","paciente_id":65712154,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Alessandra Magalhaes Curry","profissional_id":513657.0,"documento_conselho":"35748","data_hora":1699267275000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0LUIZ ADRIANO DE OLIVEIRA PEREIRA    CPF: \u00a014789757927    Data de Nascimento:  21\/07\/2009    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Alessandra Magalhaes Curry | Documento Conselho: 35748 | Data Atendimento: 06\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72918217,"cpf_paciente":"07140516324","nome_paciente":"H\u00e1vila Silva Dos Santos","paciente_id":64037466,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Amanda Ferreira Vigo","profissional_id":491764.0,"documento_conselho":"211862","data_hora":1700735346000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0H\u00e1vila Silva Dos Santos    CPF: \u00a007140516324    Data de Nascimento:  04\/03\/2003    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Amanda Ferreira Vigo | Documento Conselho: 211862 | Data Atendimento: 23\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70748736,"cpf_paciente":"56857152268","nome_paciente":"Maria Cristina Miranda Catarini","paciente_id":64620355,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"F\u00falvio Lopes Pac\u00edfico Seabra","profissional_id":506082.0,"documento_conselho":"8848","data_hora":1696603352000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Cristina Miranda Catarini    CPF: \u00a056857152268    Data de Nascimento:  28\/01\/1969    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: F\u00falvio Lopes Pac\u00edfico Seabra | Documento Conselho: 8848 | Data Atendimento: 06\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"CAPTOPRIL"}
{"id":73031365,"cpf_paciente":"42417457334","nome_paciente":"Tereza Neuma Andrade","paciente_id":63678349,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Rafael Francisco Santos Lima","profissional_id":263392.0,"documento_conselho":"4124","data_hora":1700904438000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Tereza Neuma Andrade    CPF: \u00a042417457334    Data de Nascimento:  01\/12\/1961    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Rafael Francisco Santos Lima | Documento Conselho: 4124 | Data Atendimento: 25\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72452447,"cpf_paciente":"61967742120","nome_paciente":"MARIA ELIANE VENANCIO MARTINS","paciente_id":66748495,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Letycia Moreira Santana","profissional_id":513456.0,"documento_conselho":"28064","data_hora":1699882098000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0MARIA ELIANE VENANCIO MARTINS    CPF: \u00a061967742120    Data de Nascimento:  16\/03\/1972    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Letycia Moreira Santana | Documento Conselho: 28064 | Data Atendimento: 13\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71250341,"cpf_paciente":"07661991500","nome_paciente":"Nivaldina Correia Da Silva","paciente_id":58861973,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Flavia Fontes Doria","profissional_id":509941.0,"documento_conselho":"36250","data_hora":1697642003000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Nivaldina Correia Da Silva    CPF: \u00a007661991500    Data de Nascimento:  25\/06\/1947    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Flavia Fontes Doria | Documento Conselho: 36250 | Data Atendimento: 18\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74336745,"cpf_paciente":"09358554916","nome_paciente":"Danila Aparecida De Oliveira","paciente_id":67904346,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1703320411000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Danila Aparecida De Oliveira    CPF: \u00a009358554916    Data de Nascimento:  10\/10\/1993    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 23\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"SIBUTRAMINA"}
{"id":70887205,"cpf_paciente":"07546874220","nome_paciente":"Alderico Almeida E Silva","paciente_id":65372579,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Henrique Braga Jacques De Moraes","profissional_id":253628.0,"documento_conselho":"1048","data_hora":1696936926000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Alderico Almeida E Silva    CPF: \u00a007546874220    Data de Nascimento:  09\/02\/1953    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Henrique Braga Jacques De Moraes | Documento Conselho: 1048 | Data Atendimento: 10\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70640639,"cpf_paciente":"04819806360","nome_paciente":"Rafael Alves Da Cunha","paciente_id":63376900,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Walfran Jose Hereira Rojas","profissional_id":264400.0,"documento_conselho":"6286","data_hora":1696438566000,"is_active":-1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Rafael Alves Da Cunha    CPF: \u00a004819806360    Data de Nascimento:  23\/09\/1988    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":"Perda de paladar e olfato","":"Nome: Walfran Jose Hereira Rojas | Documento Conselho: 6286 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"Rinite"}
{"id":70676014,"cpf_paciente":"03662214938","nome_paciente":"Maria Do Carmo Sousa","paciente_id":67218178,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jos\u00e9 Francisco Landgraf Casanova","profissional_id":236096.0,"documento_conselho":"26239","data_hora":1696507697000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Do Carmo Sousa    CPF: \u00a003662214938    Data de Nascimento:  28\/08\/1978    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jos\u00e9 Francisco Landgraf Casanova | Documento Conselho: 26239 | Data Atendimento: 05\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70987338,"cpf_paciente":"05620537862","nome_paciente":"Maria Do Carmo Araujo Costa","paciente_id":59606947,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Juan Marcelo Cabello Merida","profissional_id":160271.0,"documento_conselho":"161792","data_hora":1697045988000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Do Carmo Araujo Costa    CPF: \u00a005620537862    Data de Nascimento:  07\/10\/1963    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Juan Marcelo Cabello Merida | Documento Conselho: 161792 | Data Atendimento: 11\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70521322,"cpf_paciente":"00524726639","nome_paciente":"Maria Lucia Do Nascimento","paciente_id":66075198,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Caio Cezar Peixoto Azevedo","profissional_id":504124.0,"documento_conselho":"63382","data_hora":1696269632000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Lucia Do Nascimento  CPF: \u00a000524726639  Data de Nascimento:  07\/10\/1973  G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Caio Cezar Peixoto Azevedo | Documento Conselho: 63382 | Data Atendimento: 02\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"LOSARTANA 50 BID, SINVASTATINA 20MG"}
{"id":70609996,"cpf_paciente":"62464906700","nome_paciente":"CARMINDA IGN\u00c1CIO DA SILVA","paciente_id":17992508,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Evelyn Louize De Azevedo Saraiva","profissional_id":469857.0,"documento_conselho":"850209","data_hora":1696418980000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0CARMINDA IGN\u00c1CIO DA SILVA    CPF: \u00a062464906700    Data de Nascimento:  15\/09\/1939    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Evelyn Louize De Azevedo Saraiva | Documento Conselho: 52850209 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72712484,"cpf_paciente":"10713526955","nome_paciente":"Cibelly aparecida Moreto Garcia","paciente_id":67598550,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1700307070000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Cibelly aparecida Moreto Garcia    CPF: \u00a010713526955    Data de Nascimento:  18\/10\/1996    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 18\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71214749,"cpf_paciente":"86245805600","nome_paciente":"Wellington Da Mata Ferreira","paciente_id":67293638,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jose Leandro Magalhaes","profissional_id":225178.0,"documento_conselho":"51492","data_hora":1697621024000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Wellington Da Mata Ferreira    CPF: \u00a086245805600    Data de Nascimento:  01\/02\/1972    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Jose Leandro Magalhaes | Documento Conselho: 51492 | Data Atendimento: 18\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"Olmersatana + Hctz"}
{"id":72951334,"cpf_paciente":"60504793306","nome_paciente":"Layane De Jesus Couto Sousa","paciente_id":64915563,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Vinicius De Melo Rodrigues Avila","profissional_id":505957.0,"documento_conselho":"9989","data_hora":1700756242000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Layane De Jesus Couto Sousa    CPF: \u00a060504793306    Data de Nascimento:  27\/04\/2002    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Vinicius De Melo Rodrigues Avila | Documento Conselho: 9989 | Data Atendimento: 23\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72054775,"cpf_paciente":"38201984587","nome_paciente":"VALDETE SANTOS CARDOSO","paciente_id":60900959,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Osvaldino Vieira De Santana Filho","profissional_id":513079.0,"documento_conselho":"32910","data_hora":1699095069000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0VALDETE SANTOS CARDOSO    CPF: \u00a038201984587    Data de Nascimento:  05\/06\/1933    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Osvaldino Vieira De Santana Filho | Documento Conselho: 32910 | Data Atendimento: 04\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71524339,"cpf_paciente":"00964142783","nome_paciente":"Ana Maria Ribeiro Santos","paciente_id":67051298,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Andreza Marques Macedo Pimentel Nolasco","profissional_id":512661.0,"documento_conselho":"19462","data_hora":1698147710000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ana Maria Ribeiro Santos    CPF: \u00a000964142783    Data de Nascimento:  25\/07\/1980    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Andreza Marques Macedo Pimentel Nolasco | Documento Conselho: 19462 | Data Atendimento: 24\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71982004,"cpf_paciente":"98315820125","nome_paciente":"Cleyton Schuanda Lourenco Silva","paciente_id":67556806,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Augusto Cesar Malta Laudares Moreira","profissional_id":504384.0,"documento_conselho":"28412","data_hora":1698918657000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Cleyton Schuanda Lourenco Silva    CPF: \u00a098315820125    Data de Nascimento:  31\/01\/1972    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Augusto Cesar Malta Laudares Moreira | Documento Conselho: 28412 | Data Atendimento: 02\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71399723,"cpf_paciente":"08196238908","nome_paciente":"Isabel Alves Martins","paciente_id":67050606,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1697876847000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Isabel Alves Martins    CPF: \u00a008196238908    Data de Nascimento:  19\/02\/1990    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":"Dor de cabe\u00e7a","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 21\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72918355,"cpf_paciente":"07140516324","nome_paciente":"H\u00e1vila Silva Dos Santos","paciente_id":64037466,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Amanda Ferreira Vigo","profissional_id":491764.0,"documento_conselho":"211862","data_hora":1700735409000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0H\u00e1vila Silva Dos Santos    CPF: \u00a007140516324    Data de Nascimento:  04\/03\/2003    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Amanda Ferreira Vigo | Documento Conselho: 211862 | Data Atendimento: 23\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71717212,"cpf_paciente":"88559903062","nome_paciente":"Paciente Teste Mj","paciente_id":57261147,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Dra Marjorie\t","profissional_id":485039.0,"documento_conselho":"14215","data_hora":1698405880000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Paciente Teste Mj    CPF: \u00a088559903062    Data de Nascimento:  22\/12\/1990    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Dra Marjorie | Documento Conselho: 14215 | Data Atendimento: 27\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73277551,"cpf_paciente":"00614996848","nome_paciente":"Jos\u00e9 S\u00e9rgio Francisco Lobo","paciente_id":67598346,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Aroldo Pereira Ramos","profissional_id":230552.0,"documento_conselho":"56161","data_hora":1701348694000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jos\u00e9 S\u00e9rgio Francisco Lobo    CPF: \u00a000614996848    Data de Nascimento:  01\/06\/1958    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Aroldo Pereira Ramos | Documento Conselho: 56161 | Data Atendimento: 30\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72581411,"cpf_paciente":"81234350610","nome_paciente":"Zelita Rodrigues Pereira De Morais","paciente_id":67476483,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Roberta Mara Batista Lima","profissional_id":256139.0,"documento_conselho":"76263","data_hora":1700125991000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Zelita Rodrigues Pereira De Morais    CPF: \u00a081234350610    Data de Nascimento:  18\/07\/1954    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Roberta Mara Batista Lima | Documento Conselho: 76263 | Data Atendimento: 16\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"Insulina, Anlodipino, Metformina"}
{"id":72715777,"cpf_paciente":"10696144913","nome_paciente":"Luana Kubinski Francisco","paciente_id":67721162,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1700309525000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Luana Kubinski Francisco    CPF: \u00a010696144913    Data de Nascimento:  21\/02\/1998    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 18\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73141972,"cpf_paciente":"04758237964","nome_paciente":"Amabile Suellen De Almeida De Oliveira","paciente_id":12953841,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Tana Mara Casemiro Belinati Loureiro","profissional_id":247918.0,"documento_conselho":"7478","data_hora":1701170055000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Amabile Suellen De Almeida De Oliveira    CPF: \u00a004758237964    Data de Nascimento:  23\/08\/1985    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Tana Mara Casemiro Belinati Loureiro | Documento Conselho: 7478 | Data Atendimento: 28\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73431563,"cpf_paciente":"69726000815","nome_paciente":"Deoclecio Paioli Simoes","paciente_id":18426400,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Andr\u00e9 De Freitas","profissional_id":238991.0,"documento_conselho":"76694","data_hora":1701703727000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Deoclecio Paioli Simoes    CPF: \u00a069726000815    Data de Nascimento:  11\/10\/1949    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Andr\u00e9 De Freitas | Documento Conselho: 76694 | Data Atendimento: 04\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72015800,"cpf_paciente":"00131102680","nome_paciente":"Marta Lopes Da Silva","paciente_id":67102277,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Camila De Medeiro Rodrigues E Souza","profissional_id":511606.0,"documento_conselho":"56073","data_hora":1699015130000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Marta Lopes Da Silva    CPF: \u00a000131102680    Data de Nascimento:  15\/07\/1974    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Camila De Medeiro Rodrigues E Souza | Documento Conselho: 56073 | Data Atendimento: 03\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74163255,"cpf_paciente":"06367741801","nome_paciente":"Paulo Cardoso De Souza","paciente_id":60688624,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Zigomar Domiciano Cury","profissional_id":469125.0,"documento_conselho":"35951","data_hora":1703001607000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Paulo Cardoso De Souza    CPF: \u00a006367741801    Data de Nascimento:  12\/11\/1950    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Zigomar Domiciano Cury | Documento Conselho: 35951 | Data Atendimento: 19\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71694098,"cpf_paciente":"20653328087","nome_paciente":"Jose Ernesto Soares Castelliano De Lucena","paciente_id":57878876,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marcos Sthel Antunes Junior","profissional_id":233911.0,"documento_conselho":"5283765-2","data_hora":1698392590000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jose Ernesto Soares Castelliano De Lucena    CPF: \u00a020653328087    Data de Nascimento:  21\/09\/1957    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Marcos Sthel Antunes Junior | Documento Conselho: 5283765-2 | Data Atendimento: 27\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71556621,"cpf_paciente":"59002905904","nome_paciente":"Donato Volkmann","paciente_id":14598890,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Maria Graciete Monteiro Santos","profissional_id":487206.0,"documento_conselho":"31328","data_hora":1698167462000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Donato Volkmann    CPF: \u00a059002905904    Data de Nascimento:  20\/12\/1965    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Maria Graciete Monteiro Santos | Documento Conselho: 31328 | Data Atendimento: 24\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70589270,"cpf_paciente":"08359936633","nome_paciente":"Tiago Jose Junior De Andrade","paciente_id":67192493,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Sheila Mara Gon\u00e7alves Marra","profissional_id":504194.0,"documento_conselho":"62070","data_hora":1696407761000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Tiago Jose Junior De Andrade    CPF: \u00a008359936633    Data de Nascimento:  11\/10\/1987    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Sheila Mara Gon\u00e7alves Marra | Documento Conselho: 62070 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70538177,"cpf_paciente":"79118453104","nome_paciente":"Luiz Carlos Rocha Da Silva","paciente_id":66740522,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Gilson Souto Dos Santos","profissional_id":504416.0,"documento_conselho":"20168","data_hora":1696327539000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Luiz Carlos Rocha Da Silva    CPF: \u00a079118453104    Data de Nascimento:  30\/07\/1977    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Gilson Souto Dos Santos | Documento Conselho: 20168 | Data Atendimento: 03\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70612259,"cpf_paciente":"12240036591","nome_paciente":"Eliezer Souza Cardoso","paciente_id":67257014,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Leonardo Kennedy Menezes Silva","profissional_id":494695.0,"documento_conselho":"21320","data_hora":1696420427000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Eliezer Souza Cardoso    CPF: \u00a012240036591    Data de Nascimento:  17\/03\/1949    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Leonardo Kennedy Menezes Silva | Documento Conselho: 21320 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70427270,"cpf_paciente":"20248385291","nome_paciente":"Lucia Henrique Leal","paciente_id":65844335,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Silvia Leopoldina Santos De Souza Almeida","profissional_id":511367.0,"documento_conselho":"4654","data_hora":1696008368000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Lucia Henrique Leal    CPF: \u00a020248385291    Data de Nascimento:  09\/08\/1963    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Silvia Leopoldina Santos De Souza Almeida | Documento Conselho: 4654 | Data Atendimento: 29\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73894578,"cpf_paciente":"08955897618","nome_paciente":"Nayara Cristina De Carvalho","paciente_id":67969865,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Carlos Alfredo Carrijo Japiassu Holanda","profissional_id":504039.0,"documento_conselho":"73731","data_hora":1702482377000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Nayara Cristina De Carvalho    CPF: \u00a008955897618    Data de Nascimento:  05\/09\/1987    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Carlos Alfredo Carrijo Japiassu Holanda | Documento Conselho: 73731 | Data Atendimento: 13\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70543513,"cpf_paciente":"50520105087","nome_paciente":"LIANE TERESINHA EISENHARD DA SILVA","paciente_id":11232322,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Rosangela Bruno Lopes","profissional_id":495638.0,"documento_conselho":"50629","data_hora":1696330275000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0LIANE TERESINHA EISENHARD DA SILVA    CPF: \u00a050520105087    Data de Nascimento:  03\/04\/1965    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Rosangela Bruno Lopes | Documento Conselho: 50629 | Data Atendimento: 03\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74219705,"cpf_paciente":"15413384645","nome_paciente":"Joyce Luiza Dos Santos Santana","paciente_id":58885296,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Paulo De Tarsio Pereira Santos","profissional_id":252151.0,"documento_conselho":"24692","data_hora":1703086177000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Joyce Luiza Dos Santos Santana    CPF: \u00a015413384645    Data de Nascimento:  28\/10\/2003    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Paulo De Tarsio Pereira Santos | Documento Conselho: 24692 | Data Atendimento: 20\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72187845,"cpf_paciente":"60617306168","nome_paciente":"Silvana Soares De Carvalho Lopes","paciente_id":64019394,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marcos Augusto Do Nascimento Vidal","profissional_id":511748.0,"documento_conselho":"31166","data_hora":1699382118000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Silvana Soares De Carvalho Lopes    CPF: \u00a060617306168    Data de Nascimento:  12\/11\/1974    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Marcos Augusto Do Nascimento Vidal | Documento Conselho: 31166 | Data Atendimento: 07\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72864698,"cpf_paciente":"03754889362","nome_paciente":"Maiara Do Nascimento Pereira","paciente_id":60728103,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Joassan Perys Antonio De Ara\u00fajo","profissional_id":512919.0,"documento_conselho":"6173","data_hora":1700656040000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maiara Nascimento Pereira    CPF: \u00a003754889362    Data de Nascimento:  14\/09\/1994    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Joassan Perys Antonio De Ara\u00fajo | Documento Conselho: 6173 | Data Atendimento: 22\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70676326,"cpf_paciente":"65377761200","nome_paciente":"Tereza Medeiros Da Silva","paciente_id":67275673,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Oziel De Sousa E Sousa","profissional_id":499526.0,"documento_conselho":"","data_hora":1696507940000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Tereza Medeiros Da Silva    CPF: \u00a065377761200    Data de Nascimento:  10\/06\/1955    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Oziel De Sousa E Sousa | Documento Conselho:  | Data Atendimento: 05\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73698218,"cpf_paciente":"91110149972","nome_paciente":"Suely Domingos Polizel","paciente_id":67636319,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1702113480000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Suely Domingos Polizel    CPF: \u00a091110149972    Data de Nascimento:  20\/09\/1966    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 09\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73029087,"cpf_paciente":"00412050900","nome_paciente":"Sandra Regina Rodrigues Mendes","paciente_id":63442381,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1700903347000,"is_active":-1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Sandra Regina Rodrigues Mendes    CPF: \u00a000412050900    Data de Nascimento:  13\/10\/1980    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 25\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73688458,"cpf_paciente":"05356692323","nome_paciente":"Luciana Raquel Da Silva De Fran\u00e7a","paciente_id":65571922,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Pedro Jos\u00e9 Bernart Battisti","profissional_id":513492.0,"documento_conselho":"52232","data_hora":1702060951000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Luciana Raquel Da Silva De Fran\u00e7a    CPF: \u00a005356692323    Data de Nascimento:  04\/01\/1990    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Pedro Jos\u00e9 Bernart Battisti | Documento Conselho: 52232 | Data Atendimento: 08\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70604422,"cpf_paciente":"49762818172","nome_paciente":"Patricia Bessa Pinheiro Barbosa","paciente_id":15626556,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marcella Rezende De Mendon\u00e7a","profissional_id":469648.0,"documento_conselho":"12148","data_hora":1696415960000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Patricia Bessa Pinheiro Barbosa    CPF: \u00a049762818172    Data de Nascimento:  26\/12\/1969    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Marcella Rezende De Mendon\u00e7a | Documento Conselho: 12148 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"COLIRIO PARA GLAUCOMA TIMOLOL, AZOPT, TRAVOPROSTA"}
{"id":74412489,"cpf_paciente":"00241000211","nome_paciente":"Maria Rodrigues De Souza","paciente_id":68066783,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Joely Athina Martins","profissional_id":261665.0,"documento_conselho":"6098","data_hora":1703693920000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Rodrigues De Souza    CPF: \u00a000241000211    Data de Nascimento:  20\/01\/1965    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Joely Athina Martins | Documento Conselho: 6098 | Data Atendimento: 27\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72436741,"cpf_paciente":"30966451830","nome_paciente":"DAYANA PONTES DO NASCIMENTO","paciente_id":11958397,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Julia Saraiva De Asevedo","profissional_id":496316.0,"documento_conselho":"52328","data_hora":1699871214000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0DAYANA PONTES DO NASCIMENTO    CPF: \u00a030966451830    Data de Nascimento:  14\/01\/1983    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Julia Saraiva De Asevedo | Documento Conselho: 52328 | Data Atendimento: 13\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72629521,"cpf_paciente":"90841190704","nome_paciente":"Elyzabeth Combat Botelho De Souza","paciente_id":67348937,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Paulo Cesar Louzada De Almeida","profissional_id":230501.0,"documento_conselho":"835099","data_hora":1700158931000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Elyzabeth Combat Botelho De Souza    CPF: \u00a090841190704    Data de Nascimento:  19\/06\/1968    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Paulo Cesar Louzada De Almeida | Documento Conselho: 835099 | Data Atendimento: 16\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"BENICAR HCT 20 + 12,5"}
{"id":70799186,"cpf_paciente":"19602235268","nome_paciente":"Valdo Machado Da Rocha","paciente_id":62131176,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Luiz Ot\u00e1vio De Souza Carvalho","profissional_id":494269.0,"documento_conselho":"2280","data_hora":1696685758000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Valdo Machado Da Rocha    CPF: \u00a019602235268    Data de Nascimento:  14\/01\/1962    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Luiz Ot\u00e1vio De Souza Carvalho | Documento Conselho: 2280 | Data Atendimento: 07\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":69383270,"cpf_paciente":"88559903062","nome_paciente":"Paciente Teste Mj","paciente_id":57261147,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Dra Marjorie\t","profissional_id":485039.0,"documento_conselho":"14215","data_hora":1694176899000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Paciente Teste Mj    CPF: \u00a088559903062    Data de Nascimento:  22\/12\/1990    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":"Tosse, Dor de cabe\u00e7a, Perda de paladar e olfato","":" ","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70420151,"cpf_paciente":"88559903062","nome_paciente":"Paciente Teste Mj","paciente_id":57261147,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Dra Marjorie\t","profissional_id":485039.0,"documento_conselho":"14215","data_hora":1696003222000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Paciente Teste Mj    CPF: \u00a088559903062    Data de Nascimento:  22\/12\/1990    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":"Tosse","":"Nome: Dra Marjorie | Documento Conselho: 14215 | Data Atendimento: 29\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70872426,"cpf_paciente":"11497486483","nome_paciente":"Amanda Evelyn Luna Ferreira Dias de Ara\u00fajo","paciente_id":61871871,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Paulo De Alc\u00e2ntara Farias","profissional_id":498209.0,"documento_conselho":"9174","data_hora":1696929692000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Amanda Evelyn Luna Ferreira Dias de Ara\u00fajo    CPF: \u00a011497486483    Data de Nascimento:  13\/06\/1998    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Paulo De Alc\u00e2ntara Farias | Documento Conselho: 9174 | Data Atendimento: 10\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71297080,"cpf_paciente":"01839484160","nome_paciente":"Maria Rafael de Souzaz","paciente_id":67021049,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Murilo Delevedove","profissional_id":240691.0,"documento_conselho":"15703","data_hora":1697715132000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Rafael De Souza    CPF: \u00a001839484160    Data de Nascimento:  11\/06\/1945    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Murilo Delevedove | Documento Conselho: 15703 | Data Atendimento: 19\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71302880,"cpf_paciente":"11924749700","nome_paciente":"Palmira Zuchi De Andrade","paciente_id":57003816,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Gustavo Borlot Andre","profissional_id":132632.0,"documento_conselho":"8333","data_hora":1697719568000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Palmira Zuchi De Andrade    CPF: \u00a011924749700    Data de Nascimento:  07\/11\/1939    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Gustavo Borlot Andre | Documento Conselho: 8333 | Data Atendimento: 19\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":"osteoarticulares","Se sim, quais:":"Losartana"}
{"id":72251159,"cpf_paciente":"91993504834","nome_paciente":"Severino Paulo Da Silva","paciente_id":63224333,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Alessandro De Ferrer E Arruda","profissional_id":249245.0,"documento_conselho":"18681","data_hora":1699465218000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Severino Paulo Da Silva    CPF: \u00a091993504834    Data de Nascimento:  23\/03\/1954    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Alessandro De Ferrer E Arruda | Documento Conselho: 18681 | Data Atendimento: 08\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72536719,"cpf_paciente":"65425260059","nome_paciente":"Velci Keppler Mendes","paciente_id":66043097,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Faberson Joao Mocelin Oliveira","profissional_id":225531.0,"documento_conselho":"37281","data_hora":1699977906000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Velci Keppler Mendes    CPF: \u00a065425260059    Data de Nascimento:  21\/05\/1952    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Faberson Joao Mocelin Oliveira | Documento Conselho: 37281 | Data Atendimento: 14\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71116114,"cpf_paciente":"08170272629","nome_paciente":"Daiane Bruna Ferreira","paciente_id":65759985,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Cristiano Villanova Andrade","profissional_id":234744.0,"documento_conselho":"38628","data_hora":1697468050000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Daiane Bruna Ferreira    CPF: \u00a008170272629    Data de Nascimento:  02\/03\/1988    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Cristiano Villanova Andrade | Documento Conselho: 38628 | Data Atendimento: 16\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70195676,"cpf_paciente":"25499565830","nome_paciente":"Geraldo Aparecido Rodrigues Dos Santos","paciente_id":14218554,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Edson Yhuji Ishi","profissional_id":232491.0,"documento_conselho":"130037","data_hora":1695720177000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Geraldo Aparecido Rodrigues Dos Santos    CPF: \u00a025499565830    Data de Nascimento:  06\/10\/1976    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Edson Yhuji Ishi | Documento Conselho: 130037 | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70907673,"cpf_paciente":"49547445634","nome_paciente":"Tania Regina Silva","paciente_id":67141582,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Fabio Cordeiro De Souza","profissional_id":511440.0,"documento_conselho":"78089","data_hora":1696950539000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Tania Regina Silva    CPF: \u00a049547445634    Data de Nascimento:  04\/04\/1962    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Fabio Cordeiro De Souza | Documento Conselho: 78089 | Data Atendimento: 10\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70721243,"cpf_paciente":"58299092515","nome_paciente":"Lucrecia De Andrade Varjao","paciente_id":61860473,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Vin\u00edcius Augusto De Almeida Pessoa","profissional_id":511028.0,"documento_conselho":"28160","data_hora":1696585367000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Lucrecia De Andrade Varjao    CPF: \u00a058299092515    Data de Nascimento:  23\/11\/1969    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Vin\u00edcius Augusto De Almeida Pessoa | Documento Conselho: 28160 | Data Atendimento: 06\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71592572,"cpf_paciente":"01075583608","nome_paciente":"Siberia Nolasco Bueno","paciente_id":66463189,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Tonny Luccas Gon\u00e7alves Silveira","profissional_id":225804.0,"documento_conselho":"66199","data_hora":1698235682000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Siberia Nolasco Bueno    CPF: \u00a001075583608    Data de Nascimento:  16\/04\/1963    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Tonny Luccas Gon\u00e7alves Silveira | Documento Conselho: 66199 | Data Atendimento: 25\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74157544,"cpf_paciente":"20693796049","nome_paciente":"Teresa Marisa De Fraga Feij\u00f3","paciente_id":62517879,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Sergio Ramos Vieira","profissional_id":240264.0,"documento_conselho":"17960","data_hora":1702998624000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Teresa Marisa De Fraga Feij\u00f3    CPF: \u00a020693796049    Data de Nascimento:  25\/08\/1955    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Sergio Ramos Vieira | Documento Conselho: 17960 | Data Atendimento: 19\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":"DIABETES E HIPERTENS\u00c3O","Se sim, quais:":"LOSARTANA, HCTZ , SINVASTATINA, METFORMINA"}
{"id":70800296,"cpf_paciente":"20706286391","nome_paciente":"Carlos Antonio Furtado Galvao","paciente_id":59104269,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Luiz Ot\u00e1vio De Souza Carvalho","profissional_id":494269.0,"documento_conselho":"2280","data_hora":1696690571000,"is_active":-1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Carlos Antonio Furtado Galvao    CPF: \u00a020706286391    Data de Nascimento:  11\/06\/1962    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Luiz Ot\u00e1vio De Souza Carvalho | Documento Conselho: 2280 | Data Atendimento: 07\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70735312,"cpf_paciente":"49960863867","nome_paciente":"Matheus Wesley Florentino Da Silva","paciente_id":63082359,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Youssef Jamal Saleh","profissional_id":480026.0,"documento_conselho":"156415","data_hora":1696592682000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Matheus Wesley Florentino Da Silva    CPF: \u00a049960863867    Data de Nascimento:  08\/01\/2000    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":"Fadiga","":"Nome: Youssef Jamal Saleh | Documento Conselho: 156415 | Data Atendimento: 06\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71504049,"cpf_paciente":"10342116843","nome_paciente":"Tamae Matsuo Baba","paciente_id":58675614,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jussara Martins Farnese","profissional_id":494986.0,"documento_conselho":"203010","data_hora":1698137627000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Tamae Matsuo Baba    CPF: \u00a010342116843    Data de Nascimento:  22\/12\/1949    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jussara Martins Farnese | Documento Conselho: 203010 | Data Atendimento: 24\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73478315,"cpf_paciente":"41519272049","nome_paciente":"Rejane Andrade Godinho","paciente_id":16682399,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Sergio Ramos Vieira","profissional_id":240264.0,"documento_conselho":"17960","data_hora":1701780937000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Rejane Andrade Godinho    CPF: \u00a041519272049    Data de Nascimento:  22\/03\/1963    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Sergio Ramos Vieira | Documento Conselho: 17960 | Data Atendimento: 05\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"LOSARTANA, SELOZOK, FUROSEMIDA"}
{"id":73023088,"cpf_paciente":"01496248910","nome_paciente":"Solange Lima Arnais Rogasleski","paciente_id":67686873,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1700900087000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Solange Lima Arnais Rogasleski    CPF: \u00a001496248910    Data de Nascimento:  15\/09\/1971    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 25\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70196680,"cpf_paciente":"60867396768","nome_paciente":"Jose Soares De Moraes","paciente_id":66571070,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Osmar Gon\u00e7alves Dias J\u00fanior","profissional_id":166884.0,"documento_conselho":"5201094211","data_hora":1695720692000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jose Soares De Moraes    CPF: \u00a060867396768    Data de Nascimento:  17\/06\/1952    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Osmar Gon\u00e7alves Dias J\u00fanior | Documento Conselho: 5201094211 | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72959777,"cpf_paciente":"02908125935","nome_paciente":"Maria Aparecida Oliveira Marcolino","paciente_id":60720868,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Fernanda Br\u00edgido Castilhos","profissional_id":495738.0,"documento_conselho":"31236","data_hora":1700762714000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Aparecida Oliveira Marcolino    CPF: \u00a002908125935    Data de Nascimento:  26\/09\/1979    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Fernanda Br\u00edgido Castilhos | Documento Conselho: 31236 | Data Atendimento: 23\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70804218,"cpf_paciente":"03672291102","nome_paciente":"Julio Cezar Melgarejo Brand\u00e3o","paciente_id":66875443,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Glaucia Ricci Tolomei","profissional_id":240490.0,"documento_conselho":"7346","data_hora":1696839044000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Julio Cezar Melgarejo Brand\u00e3o    CPF: \u00a003672291102    Data de Nascimento:  08\/09\/1988    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Glaucia Ricci Tolomei | Documento Conselho: 7346 | Data Atendimento: 09\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72194054,"cpf_paciente":"02899711601","nome_paciente":"Odete Tomaz Nascimento","paciente_id":59851945,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Maria De Lourdes Faria Torres C\u00e2ndido","profissional_id":510738.0,"documento_conselho":"89142","data_hora":1699432574000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Odete Tomaz Nascimento    CPF: \u00a002899711601    Data de Nascimento:  22\/10\/1953    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Maria De Lourdes Faria Torres C\u00e2ndido | Documento Conselho: 89142 | Data Atendimento: 08\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70420372,"cpf_paciente":"88559903062","nome_paciente":"Paciente Teste Mj","paciente_id":57261147,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Dra Marjorie\t","profissional_id":485039.0,"documento_conselho":"14215","data_hora":1696003362000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Paciente Teste Mj    CPF: \u00a088559903062    Data de Nascimento:  22\/12\/1990    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":"Febre","":"Nome: Dra Marjorie | Documento Conselho: 14215 | Data Atendimento: 29\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70649636,"cpf_paciente":"47738014091","nome_paciente":"Joao Luis Machado Aguiar","paciente_id":63427910,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Alessandro Meneghetti Anversa","profissional_id":510847.0,"documento_conselho":"45228","data_hora":1696491842000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Joao Luis Machado Aguiar    CPF: \u00a047738014091    Data de Nascimento:  08\/07\/1966    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Alessandro Meneghetti Anversa | Documento Conselho: 45228 | Data Atendimento: 05\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74447849,"cpf_paciente":"31266683801","nome_paciente":"Juliana Roberto Da Silva","paciente_id":61802128,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marcos Antonio Claudino","profissional_id":514475.0,"documento_conselho":"101622","data_hora":1703778896000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Juliana Roberto Da Silva    CPF: \u00a031266683801    Data de Nascimento:  09\/06\/1982    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Marcos Antonio Claudino | Documento Conselho: 101622 | Data Atendimento: 28\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"VITAMINA D 50.000 UI SEMANALMENTE"}
{"id":70211112,"cpf_paciente":"03481686838","nome_paciente":"Dario Gonzaga De Oliveira","paciente_id":63131947,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angela Maria De Farias Kley","profissional_id":511280.0,"documento_conselho":"225331","data_hora":1695728142000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Dario Gonzaga De Oliveira    CPF: \u00a003481686838    Data de Nascimento:  26\/06\/1962    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Angela Maria De Farias Kley | Documento Conselho: 225331 | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71661552,"cpf_paciente":"03479805701","nome_paciente":"Elisabeth Correia Lima Gomes","paciente_id":10401489,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angel Maria Ferreira Mora","profissional_id":128997.0,"documento_conselho":"6978","data_hora":1698325521000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Elisabeth Correia Lima Gomes    CPF: \u00a003479805701    Data de Nascimento:  05\/02\/1968    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Angel Maria Ferreira Mora | Documento Conselho: 6978 | Data Atendimento: 26\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71215166,"cpf_paciente":"86245805600","nome_paciente":"Wellington Da Mata Ferreira","paciente_id":67293638,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jose Leandro Magalhaes","profissional_id":225178.0,"documento_conselho":"51492","data_hora":1697621236000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Wellington Da Mata Ferreira    CPF: \u00a086245805600    Data de Nascimento:  01\/02\/1972    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Jose Leandro Magalhaes | Documento Conselho: 51492 | Data Atendimento: 18\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"Olmersatana + Hctz"}
{"id":70616454,"cpf_paciente":"48382581862","nome_paciente":"Igor Soares E Silva","paciente_id":64108924,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Luiz Antonio Cipolotti","profissional_id":257195.0,"documento_conselho":"112413","data_hora":1696424582000,"is_active":-1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Igor Soares E Silva    CPF: \u00a048382581862    Data de Nascimento:  19\/09\/1997    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Luiz Antonio Cipolotti | Documento Conselho: 112413 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71478347,"cpf_paciente":"80012183849","nome_paciente":"Maria Goretti Galvao Greffe","paciente_id":64820392,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Paula Campos Braz De Ara\u00fajo Moreira","profissional_id":510080.0,"documento_conselho":"8025","data_hora":1698074891000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Goretti Galvao Greffe    CPF: \u00a080012183849    Data de Nascimento:  06\/03\/1957    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Paula Campos Braz De Ara\u00fajo Moreira | Documento Conselho: 8025 | Data Atendimento: 23\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71738166,"cpf_paciente":"47982467865","nome_paciente":"Gabriele Andrade Carvalho","paciente_id":15607848,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Andr\u00e9 De Freitas","profissional_id":238991.0,"documento_conselho":"76694","data_hora":1698421105000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Gabriele Andrade Carvalho    CPF: \u00a047982467865    Data de Nascimento:  25\/02\/1999    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Andr\u00e9 De Freitas | Documento Conselho: 76694 | Data Atendimento: 27\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72890939,"cpf_paciente":"72731818204","nome_paciente":"Maria Julia Soares De Oliveira","paciente_id":67009242,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Quezia Valerio Brito","profissional_id":511347.0,"documento_conselho":"12157","data_hora":1700671693000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Julia Soares De Oliveira    CPF: \u00a072731818204    Data de Nascimento:  16\/01\/1975    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Quezia Valerio Brito | Documento Conselho: 12157 | Data Atendimento: 22\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":69383309,"cpf_paciente":"88559903062","nome_paciente":"Paciente Teste Mj","paciente_id":57261147,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Dra Marjorie\t","profissional_id":485039.0,"documento_conselho":"14215","data_hora":1694176948000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Paciente Teste Mj    CPF: \u00a088559903062    Data de Nascimento:  22\/12\/1990    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":" ","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74232201,"cpf_paciente":"06491021424","nome_paciente":"Maria Jose Da Silva Lima","paciente_id":67991376,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Gildson De Oliveira J\u00fanior","profissional_id":511693.0,"documento_conselho":"10934","data_hora":1703094573000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Jose Da Silva Lima    CPF: \u00a006491021424    Data de Nascimento:  20\/04\/1947    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Gildson De Oliveira J\u00fanior | Documento Conselho: 10934 | Data Atendimento: 20\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"LOSARTAN,SINVASTATINA,METFORMINA,ANLODIPINA"}
{"id":72164998,"cpf_paciente":"05066947981","nome_paciente":"Jenoel Leite Ramos","paciente_id":66278294,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ant\u00f4nio Geraldo Pacheco Barbosa","profissional_id":508285.0,"documento_conselho":"7810","data_hora":1699367900000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jenoel Leite Ramos    CPF: \u00a005066947981    Data de Nascimento:  16\/10\/1981    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ant\u00f4nio Geraldo Pacheco Barbosa | Documento Conselho: 7810 | Data Atendimento: 07\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70749816,"cpf_paciente":"15572498572","nome_paciente":"Marilene Nogueira Da Silva","paciente_id":66503324,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Vin\u00edcius Augusto De Almeida Pessoa","profissional_id":511028.0,"documento_conselho":"28160","data_hora":1696603995000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Marilene Nogueira Da Silva    CPF: \u00a015572498572    Data de Nascimento:  03\/01\/1948    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Vin\u00edcius Augusto De Almeida Pessoa | Documento Conselho: 28160 | Data Atendimento: 06\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71200440,"cpf_paciente":"45682453034","nome_paciente":"Tania Pereira Santana","paciente_id":12819527,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Aline Tagliari Kurtz","profissional_id":513535.0,"documento_conselho":"34043","data_hora":1697565103000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Tania Pereira Santana    CPF: \u00a045682453034    Data de Nascimento:  30\/03\/1941    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Aline Tagliari Kurtz | Documento Conselho: 34043 | Data Atendimento: 17\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72186906,"cpf_paciente":"01245946110","nome_paciente":"Simone Domingos Dos Passos","paciente_id":62660295,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ana Luiza Silveira Borela Pellizzer","profissional_id":506738.0,"documento_conselho":"021002","data_hora":1699380794000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Simone Domingos Dos Passos    CPF: \u00a001245946110    Data de Nascimento:  16\/09\/1975    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Ana Luiza Silveira Borela Pellizzer | Documento Conselho: 021002 | Data Atendimento: 07\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73278351,"cpf_paciente":"14055647840","nome_paciente":"Aparecida Dalapola Botti","paciente_id":67251637,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jo\u00e3o Bocardi Villar","profissional_id":512287.0,"documento_conselho":"43054","data_hora":1701349607000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Aparecida Dalapola Botti    CPF: \u00a014055647840    Data de Nascimento:  09\/10\/1951    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jo\u00e3o Bocardi Villar | Documento Conselho: 43054 | Data Atendimento: 30\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74460432,"cpf_paciente":"04591905128","nome_paciente":"Jos\u00e9 Miguel Ribeiro Dos Santos","paciente_id":68063820,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Letycia Moreira Santana","profissional_id":513456.0,"documento_conselho":"28064","data_hora":1703842664000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jos\u00e9 Miguel Ribeiro Dos Santos    CPF: \u00a004591905128    Data de Nascimento:  21\/01\/2005    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Letycia Moreira Santana | Documento Conselho: 28064 | Data Atendimento: 29\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70617729,"cpf_paciente":"06379031707","nome_paciente":"Larissa Nunes","paciente_id":67209751,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Silvio Cesar Garrido Pinto","profissional_id":491850.0,"documento_conselho":"52531612","data_hora":1696425768000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Larissa Nunes    CPF: \u00a006379031707    Data de Nascimento:  21\/05\/2005    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Silvio Cesar Garrido Pinto | Documento Conselho: 52531612 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71125389,"cpf_paciente":"69112533068","nome_paciente":"Ana Maria Coelho Santana","paciente_id":10524125,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Eduardo Kneip","profissional_id":513305.0,"documento_conselho":"24922","data_hora":1697472808000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ana Maria Coelho Santana    CPF: \u00a069112533068    Data de Nascimento:  07\/07\/1957    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Eduardo Kneip | Documento Conselho: 24922 | Data Atendimento: 16\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71834047,"cpf_paciente":"80140009604","nome_paciente":"Ilca Luiza Lopes","paciente_id":14696645,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Dayamit Hernandez Galvez","profissional_id":510579.0,"documento_conselho":"246861 P","data_hora":1698680154000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ilca Luiza Lopes    CPF: \u00a080140009604    Data de Nascimento:  08\/02\/2023    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Dayamit Hernandez Galvez | Documento Conselho: 246861 P | Data Atendimento: 30\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71297043,"cpf_paciente":"35126502875","nome_paciente":"Renata Antunes Dos Santos","paciente_id":13217164,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Fabiana Marchi Pedron","profissional_id":227083.0,"documento_conselho":"145268","data_hora":1697715117000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Renata Antunes Dos Santos    CPF: \u00a035126502875    Data de Nascimento:  30\/06\/1987    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Fabiana Marchi Pedron | Documento Conselho: 145268 | Data Atendimento: 19\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70387304,"cpf_paciente":"88029964820","nome_paciente":"Naildes De Santana Candido","paciente_id":15726298,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Felipe Ferreira Maia","profissional_id":513246.0,"documento_conselho":"10348","data_hora":1695981695000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Naildes De Santana Candido    CPF: \u00a088029964820    Data de Nascimento:  23\/07\/1954    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Felipe Ferreira Maia | Documento Conselho: 10348 | Data Atendimento: 29\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72172275,"cpf_paciente":"41792580487","nome_paciente":"Severino Joaquim Da Silva","paciente_id":67608170,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Alessandro De Ferrer E Arruda","profissional_id":249245.0,"documento_conselho":"18681","data_hora":1699371414000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Severino Joaquim Da Silva    CPF: \u00a041792580487    Data de Nascimento:  23\/06\/1944    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Alessandro De Ferrer E Arruda | Documento Conselho: 18681 | Data Atendimento: 07\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":"HPB","Se sim, quais:":" "}
{"id":71636340,"cpf_paciente":"41250672104","nome_paciente":"Aparecida Silva Oliveira","paciente_id":13650314,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Myllene Rassi Mangili","profissional_id":501352.0,"documento_conselho":"017004","data_hora":1698310143000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Aparecida Silva Oliveira    CPF: \u00a041250672104    Data de Nascimento:  23\/11\/1949    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Myllene Rassi Mangili | Documento Conselho: 017004 | Data Atendimento: 26\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73777225,"cpf_paciente":"02558130153","nome_paciente":"Hermano Pereira De Alencar","paciente_id":56845518,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ant\u00f4nio Bernardo De Faria","profissional_id":254297.0,"documento_conselho":"3235","data_hora":1702316323000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Hermano Pereira De Alencar    CPF: \u00a002558130153    Data de Nascimento:  18\/06\/1942    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ant\u00f4nio Bernardo De Faria | Documento Conselho: 3235 | Data Atendimento: 11\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70816485,"cpf_paciente":"24927139115","nome_paciente":"Celio Jose Schnorr","paciente_id":65253499,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Glaucia Ricci Tolomei","profissional_id":240490.0,"documento_conselho":"7346","data_hora":1696846728000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Celio Jose Schnorr    CPF: \u00a024927139115    Data de Nascimento:  03\/02\/1960    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Glaucia Ricci Tolomei | Documento Conselho: 7346 | Data Atendimento: 09\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73943866,"cpf_paciente":"86861877573","nome_paciente":"LARA SOPHIA RAMOS REIS","paciente_id":67508620,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Yusimi Hernandez Cala","profissional_id":504831.0,"documento_conselho":"030550","data_hora":1702561484000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0LARA SOPHIA RAMOS REIS    CPF: \u00a086861877573    Data de Nascimento:  18\/11\/2017    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Yusimi Hernandez Cala | Documento Conselho: 030550 | Data Atendimento: 14\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70476501,"cpf_paciente":"50942352300","nome_paciente":"Maria Graciete Catarina Do Lago Gomes","paciente_id":17687990,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Glauber Lucas Silva De Alencar","profissional_id":512912.0,"documento_conselho":"8374","data_hora":1696238363000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Graciete Catarina Do Lago Gomes    CPF: \u00a050942352300    Data de Nascimento:  08\/06\/1974    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Glauber Lucas Silva De Alencar | Documento Conselho: 8374 | Data Atendimento: 02\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73761075,"cpf_paciente":"43465471504","nome_paciente":"Adelina Regina Santos De Melo","paciente_id":57124675,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Guilherme Campos Oliveira","profissional_id":494766.0,"documento_conselho":"81433","data_hora":1702306887000,"is_active":-1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Adelina Regina Santos De Melo    CPF: \u00a043465471504    Data de Nascimento:  14\/02\/1964    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Guilherme Campos Oliveira | Documento Conselho: 81433 | Data Atendimento: 11\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72046863,"cpf_paciente":"05967753184","nome_paciente":"Jhonath Junio Santos De Moraes","paciente_id":56740908,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marcos Augusto Do Nascimento Vidal","profissional_id":511748.0,"documento_conselho":"31166","data_hora":1699090293000,"is_active":-1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jhonath Junio Santos De Moraes    CPF: \u00a005967753184    Data de Nascimento:  03\/05\/2001    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Marcos Augusto Do Nascimento Vidal | Documento Conselho: 31166 | Data Atendimento: 04\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74461866,"cpf_paciente":"45604134015","nome_paciente":"Marlene Dorneles","paciente_id":67852066,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Vinicius Catto Vaz","profissional_id":512275.0,"documento_conselho":"55644","data_hora":1703843980000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Marlene Dorneles    CPF: \u00a045604134015    Data de Nascimento:  29\/09\/1964    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Vinicius Catto Vaz | Documento Conselho: 55644 | Data Atendimento: 29\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73802036,"cpf_paciente":"41485491649","nome_paciente":"Maria Alves De Almeida","paciente_id":67686406,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ana Carolina Medeiros De Almeida","profissional_id":504013.0,"documento_conselho":"95493","data_hora":1702378090000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Alves De Almeida    CPF: \u00a041485491649    Data de Nascimento:  13\/05\/1950    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ana Carolina Medeiros De Almeida | Documento Conselho: 95493 | Data Atendimento: 12\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72172189,"cpf_paciente":"41792580487","nome_paciente":"Severino Joaquim Da Silva","paciente_id":67608170,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Alessandro De Ferrer E Arruda","profissional_id":249245.0,"documento_conselho":"18681","data_hora":1699371372000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Severino Joaquim Da Silva    CPF: \u00a041792580487    Data de Nascimento:  23\/06\/1944    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Alessandro De Ferrer E Arruda | Documento Conselho: 18681 | Data Atendimento: 07\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71895506,"cpf_paciente":"73233404468","nome_paciente":"Nadja Maria Silva Rocha De Carvalho","paciente_id":67546587,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Alessandro De Ferrer E Arruda","profissional_id":249245.0,"documento_conselho":"18681","data_hora":1698764144000,"is_active":-1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Nadja Maria Silva Rocha De Carvalho    CPF: \u00a073233404468    Data de Nascimento:  13\/01\/1970    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":"Tosse","":"Nome: Alessandro De Ferrer E Arruda | Documento Conselho: 18681 | Data Atendimento: 31\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70403209,"cpf_paciente":"77487591700","nome_paciente":"CASSIA LOURDES PARADELLA","paciente_id":15141613,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Felipe Ferreira Maia","profissional_id":513246.0,"documento_conselho":"10348","data_hora":1695991628000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0CASSIA LOURDES PARADELLA    CPF: \u00a077487591700    Data de Nascimento:  17\/11\/1963    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Felipe Ferreira Maia | Documento Conselho: 10348 | Data Atendimento: 29\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"TREZOR 100 MG 1X\/NOITE (HIPERCOLESTEROLEMIA)"}
{"id":72276852,"cpf_paciente":"11946018635","nome_paciente":"Jessica Santos Lima","paciente_id":11563841,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Higor Vinicius Almeida Miranda","profissional_id":501818.0,"documento_conselho":"47717","data_hora":1699527324000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jessica Santos Lima    CPF: \u00a011946018635    Data de Nascimento:  07\/05\/1992    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Higor Vinicius Almeida Miranda | Documento Conselho: 47717 | Data Atendimento: 09\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72716643,"cpf_paciente":"04445801232","nome_paciente":"Guilherme Alves Barbosa","paciente_id":67709747,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Joely Athina Martins","profissional_id":261665.0,"documento_conselho":"6098","data_hora":1700310541000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Guilherme Alves Barbosa    CPF: \u00a004445801232    Data de Nascimento:  26\/11\/2002    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Joely Athina Martins | Documento Conselho: 6098 | Data Atendimento: 18\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71262542,"cpf_paciente":"20903251434","nome_paciente":"Epitacio Dos Santos","paciente_id":67359448,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ana Luzia De Oliveira Silva","profissional_id":509472.0,"documento_conselho":"9830","data_hora":1697648198000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Epitacio Dos Santos    CPF: \u00a020903251434    Data de Nascimento:  16\/12\/1957    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":"Dor de cabe\u00e7a","":"Nome: Ana Luzia De Oliveira Silva | Documento Conselho: 9830 | Data Atendimento: 18\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71191726,"cpf_paciente":"06956045702","nome_paciente":"Alessandra Nunes Da Silva","paciente_id":66827235,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Andreia De Almeida Curi","profissional_id":504053.0,"documento_conselho":"35946","data_hora":1697559434000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Alessandra Nunes Da Silva    CPF: \u00a006956045702    Data de Nascimento:  11\/03\/1974    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Andreia De Almeida Curi | Documento Conselho: 35946 | Data Atendimento: 17\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71781746,"cpf_paciente":"88901548887","nome_paciente":"Jose Alves De Souza","paciente_id":67486885,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Rayanne Kalinni Neves Dantas","profissional_id":502662.0,"documento_conselho":"231317","data_hora":1698494891000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jose Alves De Souza    CPF: \u00a088901548887    Data de Nascimento:  12\/01\/1935    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Rayanne Kalinni Neves Dantas | Documento Conselho: 231317 | Data Atendimento: 28\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72974668,"cpf_paciente":"47378913553","nome_paciente":"AD\u00c3O RIBEIRO GUIMARAES","paciente_id":13074540,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Guilherme Baladi","profissional_id":510008.0,"documento_conselho":"189430","data_hora":1700819148000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ad\u00e3o Ribeiro Guimaraes    CPF: \u00a047378913553    Data de Nascimento:  21\/06\/1961    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Guilherme Baladi | Documento Conselho: 189430 | Data Atendimento: 24\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70278066,"cpf_paciente":"29982472615","nome_paciente":"Carlos Alberto De Deus","paciente_id":67015351,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Alberto Vital Neto","profissional_id":241220.0,"documento_conselho":"36756","data_hora":1695816673000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Carlos Alberto De Deus    CPF: \u00a029982472615    Data de Nascimento:  07\/11\/1952    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Alberto Vital Neto | Documento Conselho: 36756 | Data Atendimento: 27\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70353898,"cpf_paciente":"02323586483","nome_paciente":"Jose Fabio De Souza","paciente_id":67203541,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Pierre Bruno Pinto De Sousa","profissional_id":493192.0,"documento_conselho":"0897","data_hora":1695913242000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jose Fabio De Souza    CPF: \u00a002323586483    Data de Nascimento:  26\/04\/1977    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Pierre Bruno Pinto De Sousa | Documento Conselho: 0897 | Data Atendimento: 28\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71430071,"cpf_paciente":"36502839568","nome_paciente":"Joao Nunes Mascarenhas","paciente_id":62323865,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Leonardo Kennedy Menezes Silva","profissional_id":494695.0,"documento_conselho":"21320","data_hora":1697899379000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Joao Nunes Mascarenhas    CPF: \u00a036502839568    Data de Nascimento:  08\/07\/1961    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Leonardo Kennedy Menezes Silva | Documento Conselho: 21320 | Data Atendimento: 21\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72972213,"cpf_paciente":"05518456948","nome_paciente":"LEON SCAVASSA","paciente_id":14802314,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Rayanne Kalinni Neves Dantas","profissional_id":502662.0,"documento_conselho":"231317","data_hora":1700817939000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0LEON SCAVASSA    CPF: \u00a005518456948    Data de Nascimento:  23\/05\/1985    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Rayanne Kalinni Neves Dantas | Documento Conselho: 231317 | Data Atendimento: 24\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70835271,"cpf_paciente":"17008643780","nome_paciente":"Mildely Ferreira Da Silva Batista (49213)","paciente_id":59058897,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jefferson Castello Branco","profissional_id":236370.0,"documento_conselho":"52.585619","data_hora":1696860335000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Mildely Ferreira Da Silva Batista (49213)    CPF: \u00a017008643780    Data de Nascimento:  11\/06\/1996    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jefferson Castello Branco | Documento Conselho: 52.585619 | Data Atendimento: 09\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70881722,"cpf_paciente":"60465596851","nome_paciente":"Kaua Henrique Moreira Santos","paciente_id":67326315,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Flaviane Milhomens Leite","profissional_id":513559.0,"documento_conselho":"215965","data_hora":1696934188000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Kaua Henrique Moreira Santos    CPF: \u00a060465596851    Data de Nascimento:  08\/01\/2001    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Flaviane Milhomens Leite | Documento Conselho: 215965 | Data Atendimento: 10\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70404203,"cpf_paciente":"20146841700","nome_paciente":"Delci Dias Pereira","paciente_id":62398819,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Felipe Ferreira Maia","profissional_id":513246.0,"documento_conselho":"10348","data_hora":1695992755000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Delci Dias Pereira    CPF: \u00a020146841700    Data de Nascimento:  26\/11\/1946    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Felipe Ferreira Maia | Documento Conselho: 10348 | Data Atendimento: 29\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"METFORMINA 500 MG3X\/DIA, OMEPRAZOL 20 MG 1X\/DIA, SINVASTATINA 20 MG 01 CP\/NOITE, AAS 100 MG 1X\/DIA, ANLODIPINO 5 MG 2X\/DIA, HCTZ 25 MG 1X\/DIA, LOSARTA"}
{"id":72864493,"cpf_paciente":"30824166833","nome_paciente":"Jacqueline Viana De Oliveira","paciente_id":66036763,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Carlo Eugenio Espinoza Ramirez","profissional_id":494393.0,"documento_conselho":"197657","data_hora":1700655817000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jacqueline Viana De Oliveira    CPF: \u00a030824166833    Data de Nascimento:  11\/01\/1984    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Carlo Eugenio Espinoza Ramirez | Documento Conselho: 197657 | Data Atendimento: 22\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72797762,"cpf_paciente":"01133318860","nome_paciente":"Mar\u00eda Cristina De Oliveira Moura","paciente_id":63814749,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Valter Pinto Mendes","profissional_id":513991.0,"documento_conselho":"1682","data_hora":1700568519000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Mar\u00eda Cristina De Oliveira Moura    CPF: \u00a001133318860    Data de Nascimento:  31\/08\/1959    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Valter Pinto Mendes | Documento Conselho: 1682 | Data Atendimento: 21\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72441365,"cpf_paciente":"53605075860","nome_paciente":"Julia Vit\u00f3ria Cavalcante Monteiro","paciente_id":67474108,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jose Alves Tosta Neto","profissional_id":512524.0,"documento_conselho":"197943","data_hora":1699873558000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Julia Vit\u00f3ria Cavalcante Monteiro    CPF: \u00a053605075860    Data de Nascimento:  04\/10\/2011    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jose Alves Tosta Neto | Documento Conselho: 197943 | Data Atendimento: 13\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":69398666,"cpf_paciente":"88559903062","nome_paciente":"Paciente Teste Mj","paciente_id":57261147,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Dra Marjorie\t","profissional_id":485039.0,"documento_conselho":"14215","data_hora":1694192611000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Paciente Teste Mj    CPF: \u00a088559903062    Data de Nascimento:  22\/12\/1990    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":"Dor de cabe\u00e7a, Perda de paladar e olfato","":"Nome: Dra Marjorie | Documento Conselho: 14215 | Data Atendimento: 08\/09\/2023","Tempo:":"1 ano","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73371538,"cpf_paciente":"13014968633","nome_paciente":"HERNANI FERREIRA DE MORAIS","paciente_id":16467780,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Camila De Medeiro Rodrigues E Souza","profissional_id":511606.0,"documento_conselho":"56073","data_hora":1701510247000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0HERNANI FERREIRA DE MORAIS    CPF: \u00a013014968633    Data de Nascimento:  29\/05\/1993    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Camila De Medeiro Rodrigues E Souza | Documento Conselho: 56073 | Data Atendimento: 02\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74035127,"cpf_paciente":"56427778668","nome_paciente":"Justina Izabel Carvalho Dos Santos\t","paciente_id":63917801,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Celso Teixeira Da Silva","profissional_id":501560.0,"documento_conselho":"19783","data_hora":1702719072000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Justina Izabel Carvalho Dos Santos    CPF: \u00a056427778668    Data de Nascimento:  24\/12\/1964    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Celso Teixeira Da Silva | Documento Conselho: 19783 | Data Atendimento: 16\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70195536,"cpf_paciente":"03136073541","nome_paciente":"Laiz Aquino Mariano","paciente_id":58217303,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Profissional De Triagem Amor Sa\u00fade Centro","profissional_id":505991.0,"documento_conselho":"","data_hora":1695720098000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Laiz Aquino Mariano    CPF: \u00a003136073541    Data de Nascimento:  04\/09\/1986    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Profissional De Triagem Amor Sa\u00fade Centro | Documento Conselho:  | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70678651,"cpf_paciente":"44887876653","nome_paciente":"NILDA DA SILVA MARTINS","paciente_id":10818405,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Carlos Cesar De Melo","profissional_id":248461.0,"documento_conselho":"30212","data_hora":1696510393000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0NILDA DA SILVA MARTINS    CPF: \u00a044887876653    Data de Nascimento:  15\/04\/1947    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Carlos Cesar De Melo | Documento Conselho: 30212 | Data Atendimento: 05\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71737439,"cpf_paciente":"48009453803","nome_paciente":"Bianca In\u00e1cio Da Silva","paciente_id":58134637,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Dra Marjorie\t","profissional_id":485039.0,"documento_conselho":"14215","data_hora":1698420659000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Bianca In\u00e1cio Da Silva    CPF: \u00a048009453803    Data de Nascimento:  15\/05\/2000    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Dra Marjorie | Documento Conselho: 14215 | Data Atendimento: 27\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71738357,"cpf_paciente":"12531565655","nome_paciente":"Jessica Thomacelli Santos","paciente_id":56619739,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Laura Martins De Souza","profissional_id":251924.0,"documento_conselho":"69510","data_hora":1698421230000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jessica Thomacelli Santos    CPF: \u00a012531565655    Data de Nascimento:  16\/10\/1994    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Laura Martins De Souza | Documento Conselho: 69510 | Data Atendimento: 27\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71519343,"cpf_paciente":"14457423220","nome_paciente":"Lenita Garcia De Meneses","paciente_id":57112757,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Henrique Braga Jacques De Moraes","profissional_id":253628.0,"documento_conselho":"1048","data_hora":1698145013000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Lenita Garcia De Meneses    CPF: \u00a014457423220    Data de Nascimento:  24\/01\/1955    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Henrique Braga Jacques De Moraes | Documento Conselho: 1048 | Data Atendimento: 24\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73359267,"cpf_paciente":"03278642490","nome_paciente":"Jo\u00e3o Gutenberg Ferreira Cabral","paciente_id":60886673,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Vanessa Rocha S\u00e9rvulo","profissional_id":512791.0,"documento_conselho":"12508","data_hora":1701456107000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jo\u00e3o Gutenberg Ferreira Cabral    CPF: \u00a003278642490    Data de Nascimento:  21\/02\/1979    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Vanessa Rocha S\u00e9rvulo | Documento Conselho: 12508 | Data Atendimento: 01\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71729724,"cpf_paciente":"08000303892","nome_paciente":"Cleuza Maria Helena Da Silva Vicente","paciente_id":16282088,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Roberto Rodrigues Junior","profissional_id":511387.0,"documento_conselho":"133172","data_hora":1698416108000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Cleuza Maria Helena Da Silva Vicente    CPF: \u00a008000303892    Data de Nascimento:  05\/05\/1963    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Roberto Rodrigues Junior | Documento Conselho: 133172 | Data Atendimento: 27\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71801192,"cpf_paciente":"71013882482","nome_paciente":"Hannah Witorya Lucas Borges","paciente_id":64055467,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Milton Takeo Ito","profissional_id":252420.0,"documento_conselho":"65334","data_hora":1698659795000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Hannah Witorya Lucas Borges    CPF: \u00a071013882482    Data de Nascimento:  26\/10\/2004    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Milton Takeo Ito | Documento Conselho: 65334 | Data Atendimento: 30\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72567945,"cpf_paciente":"62801988049","nome_paciente":"MARIA ALICE DA ROSA VARGAS","paciente_id":59893731,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Sergio Ramos Vieira","profissional_id":240264.0,"documento_conselho":"17960","data_hora":1700052005000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0MARIA ALICE DA ROSA VARGAS    CPF: \u00a062801988049    Data de Nascimento:  10\/09\/1963    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Sergio Ramos Vieira | Documento Conselho: 17960 | Data Atendimento: 15\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":"PATOLOGIA RENAL","Se sim, quais:":"ATENOLOL 100 MG DIA"}
{"id":72878369,"cpf_paciente":"06741323864","nome_paciente":"Lucia Tiemi Kanatomi","paciente_id":16980221,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Louise Costa Neves","profissional_id":511779.0,"documento_conselho":"234007","data_hora":1700665305000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Lucia Tiemi Kanatomi    CPF: \u00a006741323864    Data de Nascimento:  05\/12\/1961    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Louise Costa Neves | Documento Conselho: 234007 | Data Atendimento: 22\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73599392,"cpf_paciente":"17662044572","nome_paciente":"Celia Da Conceicao De Almeida","paciente_id":63252809,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Luiz Felipe De Oliveira Guimar\u00e3es","profissional_id":510241.0,"documento_conselho":"1003828","data_hora":1701948777000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Celia Da Conceicao De Almeida    CPF: \u00a017662044572    Data de Nascimento:  25\/10\/1959    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Luiz Felipe De Oliveira Guimar\u00e3es | Documento Conselho: 1003828 | Data Atendimento: 07\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72348429,"cpf_paciente":"11946018635","nome_paciente":"Jessica Santos Lima","paciente_id":11563841,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Axel Eduardo Pereira Yanez","profissional_id":505535.0,"documento_conselho":"22862","data_hora":1699617019000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jessica Santos Lima    CPF: \u00a011946018635    Data de Nascimento:  07\/05\/1992    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Axel Eduardo Pereira Yanez | Documento Conselho: 22862 | Data Atendimento: 10\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73960218,"cpf_paciente":"04880630608","nome_paciente":"Tiago Henrique Pereira Da Silva","paciente_id":62191678,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Camila Caroline Leal Oliveira","profissional_id":506538.0,"documento_conselho":"90270","data_hora":1702571053000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Tiago Henrique Pereira Da Silva    CPF: \u00a004880630608    Data de Nascimento:  21\/02\/1982    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Camila Caroline Leal Oliveira | Documento Conselho: 90270 | Data Atendimento: 14\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70997878,"cpf_paciente":null,"nome_paciente":"Julia Silva Klein","paciente_id":67344721,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ana Paula Machiavelli","profissional_id":512979.0,"documento_conselho":"35196","data_hora":1697106900000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Julia Silva Klein    CPF: \u00a019174299751    Data de Nascimento:  04\/01\/2016    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ana Paula Machiavelli | Documento Conselho: 35196 | Data Atendimento: 12\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72061913,"cpf_paciente":"39034771091","nome_paciente":"Nelson Anselmo Da Silveira Bulsing","paciente_id":65292335,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":null,"profissional_id":null,"documento_conselho":null,"data_hora":1699101704000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Nelson Anselmo Da Silveira Bulsing    CPF: \u00a039034771091    Data de Nascimento:  13\/12\/1957    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Sergio Ramos Vieira | Documento Conselho: 17960 | Data Atendimento: 04\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"SINVASTATINA"}
{"id":70901037,"cpf_paciente":"16271306837","nome_paciente":"Elenice Paiva De Oliveira","paciente_id":10657565,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Carlos Antonio De Campos Lima","profissional_id":230723.0,"documento_conselho":"91396","data_hora":1696947272000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Elenice Paiva De Oliveira    CPF: \u00a016271306837    Data de Nascimento:  27\/03\/1964    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Carlos Antonio De Campos Lima | Documento Conselho: 91396 | Data Atendimento: 10\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72138134,"cpf_paciente":"06178467745","nome_paciente":"Edineia Mendes Leal","paciente_id":64536306,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Regis Passos Da Silva","profissional_id":367709.0,"documento_conselho":"16171","data_hora":1699350935000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Edineia Mendes Leal    CPF: \u00a006178467745    Data de Nascimento:  14\/11\/1948    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Regis Passos Da Silva | Documento Conselho: 16171 | Data Atendimento: 07\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"Losartana , HCTZ, Anlodipino"}
{"id":72017581,"cpf_paciente":"10431816603","nome_paciente":"Maressa Santos Louren\u00e7o","paciente_id":17685833,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Roseli Maria De Oliveira Carvalho","profissional_id":493639.0,"documento_conselho":"35301","data_hora":1699017404000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maressa Santos Louren\u00e7o    CPF: \u00a010431816603    Data de Nascimento:  10\/07\/1992    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Roseli Maria De Oliveira Carvalho | Documento Conselho: 35301 | Data Atendimento: 03\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73774252,"cpf_paciente":"01510760571","nome_paciente":"Ericlecia L\u00facia Dos Santos Almeida Fonseca","paciente_id":56731550,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Alda Meyr Pedrosa Maia","profissional_id":491372.0,"documento_conselho":"7032","data_hora":1702314051000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ericlecia L\u00facia Dos Santos Almeida Fonseca    CPF: \u00a001510760571    Data de Nascimento:  20\/03\/1985    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Alda Meyr Pedrosa Maia | Documento Conselho: 7032 | Data Atendimento: 11\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74158553,"cpf_paciente":"88832058804","nome_paciente":"Aparecido Da Silva","paciente_id":67957775,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Camila Eduarda Oliveira","profissional_id":511956.0,"documento_conselho":"209202","data_hora":1702999153000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Aparecido Da Silva    CPF: \u00a088832058804    Data de Nascimento:  18\/10\/1956    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":"Tosse","":"Nome: Camila Eduarda Oliveira | Documento Conselho: 209202 | Data Atendimento: 19\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"ASS, ATORVASTATINA, LOSARTANA, ATENOLOL, METFORMINA"}
{"id":71878901,"cpf_paciente":"06024140673","nome_paciente":"Junia Mares Leite Taveira","paciente_id":66147160,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ana Carolina Medeiros De Almeida","profissional_id":504013.0,"documento_conselho":"95493","data_hora":1698752781000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Junia Mares Leite Taveira    CPF: \u00a006024140673    Data de Nascimento:  01\/06\/1982    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ana Carolina Medeiros De Almeida | Documento Conselho: 95493 | Data Atendimento: 31\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70542461,"cpf_paciente":"61963259491","nome_paciente":"Antonio De Jesus Santos","paciente_id":57181634,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Tassia Lima De Oliveira","profissional_id":258010.0,"documento_conselho":"008219","data_hora":1696329726000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Antonio De Jesus Santos    CPF: \u00a061963259491    Data de Nascimento:  21\/05\/1968    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Tassia Lima De Oliveira | Documento Conselho: 008219 | Data Atendimento: 03\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73643261,"cpf_paciente":"34804788832","nome_paciente":"Nadine Cristina De Souza Santos","paciente_id":59726872,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Aldo Augusto Furtado","profissional_id":261284.0,"documento_conselho":"48806","data_hora":1702026723000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Nadine Cristina De Souza Santos    CPF: \u00a034804788832    Data de Nascimento:  18\/09\/1995    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Aldo Augusto Furtado | Documento Conselho: 48806 | Data Atendimento: 08\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72591533,"cpf_paciente":"57096135847","nome_paciente":"Bernardo Henrique Da Silva Nunes","paciente_id":67334777,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marlenis Marino Reyes","profissional_id":509259.0,"documento_conselho":"235367","data_hora":1700131218000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Bernardo Henrique Da Silva Nunes    CPF: \u00a057096135847    Data de Nascimento:  23\/04\/2019    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Marlenis Marino Reyes | Documento Conselho: 235367 | Data Atendimento: 16\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71554533,"cpf_paciente":"73876488249","nome_paciente":"URSULA SOLEANNE PEREIRA TORRES SOARES","paciente_id":67451163,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Maria Graciete Monteiro Santos","profissional_id":487206.0,"documento_conselho":"31328","data_hora":1698166110000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0URSULA SOLEANNE PEREIRA TORRES SOARES    CPF: \u00a073876488249    Data de Nascimento:  21\/12\/1983    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Maria Graciete Monteiro Santos | Documento Conselho: 31328 | Data Atendimento: 24\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71651586,"cpf_paciente":"44301944249","nome_paciente":"Silvana Batista De Jesus","paciente_id":67484559,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Margara Buzzi Marinho","profissional_id":513574.0,"documento_conselho":"11973","data_hora":1698318037000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Silvana Batista De Jesus    CPF: \u00a044301944249    Data de Nascimento:  10\/08\/1974    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Margara Buzzi Marinho | Documento Conselho: 11973 | Data Atendimento: 26\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70609570,"cpf_paciente":"18438482104","nome_paciente":"Ildeu Pereira De Souza","paciente_id":61346453,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Carlos Fernando Vilarinho","profissional_id":233409.0,"documento_conselho":"21178","data_hora":1696418737000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ildeu Pereira De Souza    CPF: \u00a018438482104    Data de Nascimento:  02\/05\/1945    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Carlos Fernando Vilarinho | Documento Conselho: 21178 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72154706,"cpf_paciente":"03850468801","nome_paciente":"Sueli Aparecida Medeiros Gon\u00e7alves","paciente_id":67490436,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Roberto Barboza Gauer","profissional_id":492468.0,"documento_conselho":"217535","data_hora":1699360795000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Sueli Aparecida Medeiros Gon\u00e7alves    CPF: \u00a003850468801    Data de Nascimento:  28\/02\/1959    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Roberto Barboza Gauer | Documento Conselho: 217535 | Data Atendimento: 07\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74153891,"cpf_paciente":"11554087805","nome_paciente":"Nubia Aparecida Jacinto Francisco","paciente_id":15052703,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Damiana Maria Bergamo Andrietta","profissional_id":249940.0,"documento_conselho":"121426","data_hora":1702996705000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Nubia Aparecida Jacinto Francisco    CPF: \u00a011554087805    Data de Nascimento:  23\/04\/1966    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Damiana Maria Bergamo Andrietta | Documento Conselho: 121426 | Data Atendimento: 19\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71537788,"cpf_paciente":"03457599742","nome_paciente":"Luiz Cesar De Freitas","paciente_id":57976337,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Alberto Vital Neto","profissional_id":241220.0,"documento_conselho":"36756","data_hora":1698157594000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Luiz Cesar De Freitas    CPF: \u00a003457599742    Data de Nascimento:  17\/06\/1971    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Alberto Vital Neto | Documento Conselho: 36756 | Data Atendimento: 24\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74227702,"cpf_paciente":"36424986120","nome_paciente":"Terezinha De Jesus Rocha","paciente_id":65340815,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Lorena Rocha Da Fonseca","profissional_id":498054.0,"documento_conselho":"26966","data_hora":1703090898000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Terezinha De Jesus Rocha    CPF: \u00a036424986120    Data de Nascimento:  29\/03\/1964    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Lorena Rocha Da Fonseca | Documento Conselho: 26966 | Data Atendimento: 20\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70871101,"cpf_paciente":"02364129222","nome_paciente":"Rayane Rodrigues Medeiros","paciente_id":13288211,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"GEDSON CARLOS RODRIGUES","profissional_id":244319.0,"documento_conselho":"9511","data_hora":1696928972000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Rayane Rodrigues Medeiros    CPF: \u00a002364129222    Data de Nascimento:  17\/10\/1992    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: GEDSON CARLOS RODRIGUES | Documento Conselho: 9511 | Data Atendimento: 10\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70592085,"cpf_paciente":"52664961772","nome_paciente":"Jose Das Gracas","paciente_id":10164694,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jose Leandro Magalhaes","profissional_id":225178.0,"documento_conselho":"51492","data_hora":1696409603000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Caio Mauro Teixeira Lima\u00a0  Altura: 1,75m - Peso: 68kgf   Idade: 35anos   G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Jose Leandro Magalhaes | Documento Conselho: 51492 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73590477,"cpf_paciente":"70139341609","nome_paciente":"Erik Castro Dantas","paciente_id":67870375,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Giovanna Amabile Xavier Borges Dorazio","profissional_id":512378.0,"documento_conselho":"97555","data_hora":1701944098000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Erik Castro Dantas    CPF: \u00a070139341609    Data de Nascimento:  07\/11\/2001    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Giovanna Amabile Xavier Borges Dorazio | Documento Conselho: 97555 | Data Atendimento: 07\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70561963,"cpf_paciente":"39873916857","nome_paciente":"Giovana Guedes Dea","paciente_id":58265006,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Adriana Nunes Da Silva","profissional_id":499326.0,"documento_conselho":"25567","data_hora":1696343465000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Giovana Guedes Dea    CPF: \u00a039873916857    Data de Nascimento:  26\/02\/1993    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Adriana Nunes Da Silva | Documento Conselho: 25567 | Data Atendimento: 03\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70961119,"cpf_paciente":"07507217825","nome_paciente":"Angela Maria Moura Gomes","paciente_id":67297570,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jos\u00e9 Alberto Iasbech","profissional_id":509574.0,"documento_conselho":"62833","data_hora":1697029416000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Angela Maria Moura Gomes    CPF: \u00a007507217825    Data de Nascimento:  01\/05\/1961    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jos\u00e9 Alberto Iasbech | Documento Conselho: 62833 | Data Atendimento: 11\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70729091,"cpf_paciente":"33002398420","nome_paciente":"Jose Lustosa Da Silveira","paciente_id":62945084,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Pierre Bruno Pinto De Sousa","profissional_id":493192.0,"documento_conselho":"0897","data_hora":1696589232000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jose Lustosa Da Silveira    CPF: \u00a033002398420    Data de Nascimento:  04\/09\/1964    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Pierre Bruno Pinto De Sousa | Documento Conselho: 0897 | Data Atendimento: 06\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74315655,"cpf_paciente":"01474152414","nome_paciente":"CLAUDIA AUGUSTA DA SILVA NASCIMENTO","paciente_id":13326391,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marcyo Keveny De Lima Freitas","profissional_id":514329.0,"documento_conselho":"35515","data_hora":1703248478000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0CLAUDIA AUGUSTA DA SILVA NASCIMENTO    CPF: \u00a001474152414    Data de Nascimento:  11\/04\/1979    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Marcyo Keveny De Lima Freitas | Documento Conselho: 35515 | Data Atendimento: 22\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71250288,"cpf_paciente":"31769403272","nome_paciente":"Jose Nazare Rodrigues Da Rocha","paciente_id":67370528,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Maria Christina Cavalcanti Ballut","profissional_id":503838.0,"documento_conselho":"1569","data_hora":1697641982000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jose Nazare Rodrigues Da Rocha    CPF: \u00a031769403272    Data de Nascimento:  04\/01\/1956    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Maria Christina Cavalcanti Ballut | Documento Conselho: 1569 | Data Atendimento: 18\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73697680,"cpf_paciente":"91110149972","nome_paciente":"Suely Domingos Polizel","paciente_id":67636319,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1702113205000,"is_active":-1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Suely Domingos Polizel    CPF: \u00a091110149972    Data de Nascimento:  20\/09\/1966    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 09\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70606752,"cpf_paciente":"11497274621","nome_paciente":"Ludmila Pereira Cardoso","paciente_id":63245637,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Renato Cezar Miranda Oliveira","profissional_id":508398.0,"documento_conselho":"67289","data_hora":1696417162000,"is_active":-1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ludmila Pereira Cardoso    CPF: \u00a011497274621    Data de Nascimento:  02\/07\/1994    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Renato Cezar Miranda Oliveira | Documento Conselho: 67289 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73505762,"cpf_paciente":"22646534850","nome_paciente":"Rosely Viana Moreno","paciente_id":57161692,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jorge Antonio Pereira Flores","profissional_id":239002.0,"documento_conselho":"017557","data_hora":1701797009000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Rosely Viana Moreno    CPF: \u00a022646534850    Data de Nascimento:  08\/06\/1981    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jorge Antonio Pereira Flores | Documento Conselho: 017557 | Data Atendimento: 05\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74231939,"cpf_paciente":"06491021424","nome_paciente":"Maria Jose Da Silva Lima","paciente_id":67991376,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Gildson De Oliveira J\u00fanior","profissional_id":511693.0,"documento_conselho":"10934","data_hora":1703094288000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Jose Da Silva Lima    CPF: \u00a006491021424    Data de Nascimento:  20\/04\/1947    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Gildson De Oliveira J\u00fanior | Documento Conselho: 10934 | Data Atendimento: 20\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"LOSARTAN,METFORMINA,ANLODIPINA,SINVASTATINA"}
{"id":73052032,"cpf_paciente":"00470761946","nome_paciente":"Silvia Alves Da Cruz Franquini","paciente_id":67625584,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1700916344000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Silvia Alves Da Cruz Franquini    CPF: \u00a000470761946    Data de Nascimento:  22\/05\/1971    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 25\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"DOANREN, ESCITALOPRAM, PROPANOLOL"}
{"id":73659184,"cpf_paciente":"98064088100","nome_paciente":"Keilla Ferreira Da Silva","paciente_id":67021700,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Joao Ant\u00f4nio Da Silva Neto","profissional_id":510282.0,"documento_conselho":"19690","data_hora":1702034844000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Keilla Ferreira Da Silva    CPF: \u00a098064088100    Data de Nascimento:  16\/09\/1982    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Joao Ant\u00f4nio Da Silva Neto | Documento Conselho: 19690 | Data Atendimento: 08\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72413549,"cpf_paciente":"02642086925","nome_paciente":"Lucineia Aparecida Mesquita","paciente_id":67459082,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1699704564000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Lucineia Aparecida Mesquita    CPF: \u00a002642086925    Data de Nascimento:  17\/12\/1977    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 11\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"DESVENLAFAXINA \/ BUPROPIONA"}
{"id":70678248,"cpf_paciente":"03888067960","nome_paciente":"Marta Sueli De Oliveira","paciente_id":62491736,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Aury Lima Marques","profissional_id":254627.0,"documento_conselho":"42.222","data_hora":1696509926000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Marta Sueli De Oliveira    CPF: \u00a003888067960    Data de Nascimento:  13\/08\/1958    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Aury Lima Marques | Documento Conselho: 42.222 | Data Atendimento: 05\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72276807,"cpf_paciente":"11946018635","nome_paciente":"Jessica Santos Lima","paciente_id":11563841,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Higor Vinicius Almeida Miranda","profissional_id":501818.0,"documento_conselho":"47717","data_hora":1699527295000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jessica Santos Lima    CPF: \u00a011946018635    Data de Nascimento:  07\/05\/1992    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Higor Vinicius Almeida Miranda | Documento Conselho: 47717 | Data Atendimento: 09\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71855626,"cpf_paciente":"07596229816","nome_paciente":"Josefa Silva Da Concei\u00e7\u00e3o Pinheiro","paciente_id":65760397,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Paulo Augusto Loncarovich Gomes","profissional_id":500353.0,"documento_conselho":"181195","data_hora":1698741000000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Josefa Silva Da Concei\u00e7\u00e3o Pinheiro    CPF: \u00a007596229816    Data de Nascimento:  06\/08\/1965    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Paulo Augusto Loncarovich Gomes | Documento Conselho: 181195 | Data Atendimento: 31\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73157141,"cpf_paciente":"08247084821","nome_paciente":"IZAIAS PEREIRA DA SILVA","paciente_id":13814271,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jorge Luis Vivar Sanchez","profissional_id":504298.0,"documento_conselho":"172785","data_hora":1701181223000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0IZAIAS PEREIRA DA SILVA    CPF: \u00a008247084821    Data de Nascimento:  22\/10\/1958    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jorge Luis Vivar Sanchez | Documento Conselho: 172785 | Data Atendimento: 28\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74096682,"cpf_paciente":"05711590600","nome_paciente":"Cleidson Souza Da Costa","paciente_id":12837526,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Cristiano Lauar Lima","profissional_id":512015.0,"documento_conselho":"62333","data_hora":1702912065000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Cleidson Souza Da Costa    CPF: \u00a005711590600    Data de Nascimento:  24\/05\/1982    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Cristiano Lauar Lima | Documento Conselho: 62333 | Data Atendimento: 18\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73467916,"cpf_paciente":"11189187701","nome_paciente":"Rosimere Alves Ferreira","paciente_id":61084031,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Juliana Neves Vallandro","profissional_id":491932.0,"documento_conselho":"7096","data_hora":1701773443000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Rosimere Alves Ferreira    CPF: \u00a011189187701    Data de Nascimento:  19\/11\/1977    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Juliana Neves Vallandro | Documento Conselho: 7096 | Data Atendimento: 05\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72821031,"cpf_paciente":"14295330990","nome_paciente":"Leonardo Guimaraes De Carvalho","paciente_id":12361559,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Pedro Jos\u00e9 Bernart Battisti","profissional_id":513492.0,"documento_conselho":"52232","data_hora":1700583293000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Leonardo Guimaraes De Carvalho    CPF: \u00a014295330990    Data de Nascimento:  07\/01\/2009    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Pedro Jos\u00e9 Bernart Battisti | Documento Conselho: 52232 | Data Atendimento: 21\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70195788,"cpf_paciente":null,"nome_paciente":"THAYLA VITORIA JESUS ANTONIO","paciente_id":12874047,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Doralice Da Silva Oliveira Filha","profissional_id":505697.0,"documento_conselho":"","data_hora":1695720235000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0THAYLA VITORIA JESUS ANTONIO    CPF: \u00a0    Data de Nascimento:  05\/06\/2009    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Doralice Da Silva Oliveira Filha | Documento Conselho:  | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72632790,"cpf_paciente":"17999145696","nome_paciente":"Eloa Honostorio Quintiliano","paciente_id":65065551,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Al\u00e9ssio Batista Miliorini","profissional_id":512632.0,"documento_conselho":"98198","data_hora":1700207331000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Eloa Honostorio Quintiliano    CPF: \u00a017999145696    Data de Nascimento:  06\/08\/2019    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Al\u00e9ssio Batista Miliorini | Documento Conselho: 98198 | Data Atendimento: 17\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70349139,"cpf_paciente":"88559903062","nome_paciente":"Paciente Teste Mj","paciente_id":57261147,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Dra Marjorie\t","profissional_id":485039.0,"documento_conselho":"14215","data_hora":1695910614000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Paciente Teste Mj    CPF: \u00a088559903062    Data de Nascimento:  22\/12\/1990    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Dra Marjorie | Documento Conselho: 14215 | Data Atendimento: 28\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74178515,"cpf_paciente":"70314573607","nome_paciente":"Erich Miranda Coelho Benz","paciente_id":15416586,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Maria De Lourdes Faria Torres C\u00e2ndido","profissional_id":510738.0,"documento_conselho":"89142","data_hora":1703060231000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Erich Miranda Coelho Benz    CPF: \u00a070314573607    Data de Nascimento:  17\/02\/2005    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Maria De Lourdes Faria Torres C\u00e2ndido | Documento Conselho: 89142 | Data Atendimento: 20\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71599262,"cpf_paciente":"03442824907","nome_paciente":"Fernanda Alves De Lima","paciente_id":67438212,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Carolina Schmidt Gobatto","profissional_id":512406.0,"documento_conselho":"53542","data_hora":1698241723000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Fernanda Alves De Lima    CPF: \u00a003442824907    Data de Nascimento:  27\/12\/1981    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Carolina Schmidt Gobatto | Documento Conselho: 53542 | Data Atendimento: 25\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73964505,"cpf_paciente":"33195068893","nome_paciente":"Renata Regina Amaral Campos","paciente_id":67915623,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marcio Borges Conti Tavares","profissional_id":514145.0,"documento_conselho":"73747","data_hora":1702574140000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Renata Regina Amaral Campos    CPF: \u00a033195068893    Data de Nascimento:  08\/10\/1983    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Marcio Borges Conti Tavares | Documento Conselho: 73747 | Data Atendimento: 14\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70402673,"cpf_paciente":"11426926715","nome_paciente":"Jonas Baptista","paciente_id":58598170,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Felipe Ferreira Maia","profissional_id":513246.0,"documento_conselho":"10348","data_hora":1695990986000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jonas Baptista    CPF: \u00a011426926715    Data de Nascimento:  25\/09\/1938    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Felipe Ferreira Maia | Documento Conselho: 10348 | Data Atendimento: 29\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72407456,"cpf_paciente":"27785581878","nome_paciente":"Silvania Ferreira Do Rosario","paciente_id":67444752,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1699701002000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Silvania Ferreira Do Rosario    CPF: \u00a027785581878    Data de Nascimento:  10\/03\/1973    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 11\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73292351,"cpf_paciente":"14012820087","nome_paciente":"Maria Romilda Strogulski","paciente_id":62564714,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jan Christoph Lima Da Silva","profissional_id":514147.0,"documento_conselho":"52975","data_hora":1701358239000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Romilda Strogulski    CPF: \u00a014012820087    Data de Nascimento:  17\/04\/1954    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jan Christoph Lima Da Silva | Documento Conselho: 52975 | Data Atendimento: 30\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70695848,"cpf_paciente":"23366936746","nome_paciente":"Emilly Da Silva Faisca","paciente_id":65919984,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marcio Giovannini","profissional_id":250662.0,"documento_conselho":"52 67694-2","data_hora":1696521203000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Emilly Da Silva Faisca    CPF: \u00a023366936746    Data de Nascimento:  15\/05\/2023    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Marcio Giovannini | Documento Conselho: 52 67694-2 | Data Atendimento: 05\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70195863,"cpf_paciente":"04744270808","nome_paciente":"Maria Jose Dos Santos","paciente_id":67170986,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Bianca De Mello Santana","profissional_id":507686.0,"documento_conselho":"902334","data_hora":1695720273000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Jose Dos Santos    CPF: \u00a004744270808    Data de Nascimento:  03\/02\/1953    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Bianca De Mello Santana | Documento Conselho: 902334 | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72702705,"cpf_paciente":"11486684890","nome_paciente":"Patricia Soares","paciente_id":61774307,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Gabriel Baldessar Dalzzoto Pilati","profissional_id":503295.0,"documento_conselho":"30057","data_hora":1700301915000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Patricia Soares    CPF: \u00a011486684890    Data de Nascimento:  10\/01\/1969    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Gabriel Baldessar Dalzzoto Pilati | Documento Conselho: 30057 | Data Atendimento: 18\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71737740,"cpf_paciente":"48009453803","nome_paciente":"Bianca In\u00e1cio Da Silva","paciente_id":58134637,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Dra Marjorie\t","profissional_id":485039.0,"documento_conselho":"14215","data_hora":1698420842000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Bianca In\u00e1cio Da Silva    CPF: \u00a048009453803    Data de Nascimento:  15\/05\/2000    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Dra Marjorie | Documento Conselho: 14215 | Data Atendimento: 27\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71004955,"cpf_paciente":"12855094631","nome_paciente":"Paloma Carolina Gomes","paciente_id":13299428,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Sergio S\u00e1 Fortes","profissional_id":230736.0,"documento_conselho":"16450","data_hora":1697183571000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Paloma Carolina Gomes    CPF: \u00a012855094631    Data de Nascimento:  05\/10\/1996    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Sergio S\u00e1 Fortes | Documento Conselho: 16450 | Data Atendimento: 13\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72334013,"cpf_paciente":"15685360894","nome_paciente":"GISLAINE CLAUDIA BATISTA GON\u00c7ALVES LEITE","paciente_id":18310757,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Rayanne Kalinni Neves Dantas","profissional_id":502662.0,"documento_conselho":"231317","data_hora":1699610118000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0GISLAINE CLAUDIA BATISTA GON\u00c7ALVES LEITE    CPF: \u00a015685360894    Data de Nascimento:  27\/06\/1972    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Rayanne Kalinni Neves Dantas | Documento Conselho: 231317 | Data Atendimento: 10\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"SIBUTRAMINA, ZOLPIDEM"}
{"id":73434089,"cpf_paciente":"37506102153","nome_paciente":"Eleirdes Maria De Jesus","paciente_id":67483826,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marina Rodrigues De Araujo","profissional_id":511996.0,"documento_conselho":"29321","data_hora":1701705013000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Eleirdes Maria De Jesus    CPF: \u00a037506102153    Data de Nascimento:  13\/04\/1944    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Marina Rodrigues De Araujo | Documento Conselho: 29321 | Data Atendimento: 04\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":69398503,"cpf_paciente":"88559903062","nome_paciente":"Paciente Teste Mj","paciente_id":57261147,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Dra Marjorie\t","profissional_id":485039.0,"documento_conselho":"14215","data_hora":1694192398000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Paciente Teste Mj    CPF: \u00a088559903062    Data de Nascimento:  22\/12\/1990    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":"Tosse, Dor de cabe\u00e7a","":"Nome: Dra Marjorie | Documento Conselho: 14215 | Data Atendimento: 08\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70780069,"cpf_paciente":"01373959304","nome_paciente":"Mariana Domingues De Araujo","paciente_id":56613395,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Walfran Jose Hereira Rojas","profissional_id":264400.0,"documento_conselho":"6286","data_hora":1696671883000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Mariana Domingues De Araujo    CPF: \u00a001373959304    Data de Nascimento:  09\/07\/1977    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Walfran Jose Hereira Rojas | Documento Conselho: 6286 | Data Atendimento: 07\/10\/2023","Tempo:":"6 ANOS","Se outra, especificar:":"DEPRESSAO","Se sim, quais:":"CLONAZEPAN   FLUOXETINA"}
{"id":73717986,"cpf_paciente":"00830201955","nome_paciente":"Viviane Furlan Diniz","paciente_id":65284044,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1702125690000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Viviane Furlan Diniz    CPF: \u00a000830201955    Data de Nascimento:  17\/07\/1981    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 09\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70905493,"cpf_paciente":"32304465854","nome_paciente":"MARIA PARTUMIRA DA SILVA","paciente_id":12582724,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Thiago Roncoletta Salata","profissional_id":125074.0,"documento_conselho":"150033","data_hora":1696949530000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0MARIA PARTUMIRA DA SILVA    CPF: \u00a032304465854    Data de Nascimento:  18\/05\/1951    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Thiago Roncoletta Salata | Documento Conselho: 150033 | Data Atendimento: 10\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71950671,"cpf_paciente":"41613910487","nome_paciente":"Genildo Clementino Da Costa","paciente_id":67563136,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Danilo Gon\u00e7alves Do Carmo","profissional_id":512036.0,"documento_conselho":"9772","data_hora":1698846316000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Genildo Clementino Da Costa    CPF: \u00a041613910487    Data de Nascimento:  01\/02\/1964    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Danilo Gon\u00e7alves Do Carmo | Documento Conselho: 9772 | Data Atendimento: 01\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71718455,"cpf_paciente":"03071876750","nome_paciente":"RENATO DA SILVA RODRIGUES","paciente_id":17965606,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marcos Sthel Antunes Junior","profissional_id":233911.0,"documento_conselho":"5283765-2","data_hora":1698406558000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0RENATO DA SILVA RODRIGUES    CPF: \u00a003071876750    Data de Nascimento:  02\/04\/1974    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Marcos Sthel Antunes Junior | Documento Conselho: 5283765-2 | Data Atendimento: 27\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"LOSARTANA , HCTZ"}
{"id":70644516,"cpf_paciente":"18085829851","nome_paciente":"Nadia De Cassia Meneghel Gon\u00e7alves","paciente_id":67218510,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Victor Senise Nascimento","profissional_id":513107.0,"documento_conselho":"197532","data_hora":1696441640000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Nadia De Cassia Meneghel Gon\u00e7alves    CPF: \u00a018085829851    Data de Nascimento:  26\/09\/1976    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Victor Senise Nascimento | Documento Conselho: 197532 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73205752,"cpf_paciente":"87035685634","nome_paciente":"Maria Helena Dos Santos Portos","paciente_id":67580083,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Filipe Borges De Moraes","profissional_id":262319.0,"documento_conselho":"57350","data_hora":1701255829000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Helena Dos Santos Portos    CPF: \u00a087035685634    Data de Nascimento:  10\/07\/1960    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Filipe Borges De Moraes | Documento Conselho: 57350 | Data Atendimento: 29\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73232271,"cpf_paciente":"45536635115","nome_paciente":"Maria Soares Santos","paciente_id":17862267,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Debora Lima Souza","profissional_id":507859.0,"documento_conselho":"30222","data_hora":1701272949000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Soares Santos    CPF: \u00a045536635115    Data de Nascimento:  25\/02\/1946    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Debora Lima Souza | Documento Conselho: 30222 | Data Atendimento: 29\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70585379,"cpf_paciente":"09257979873","nome_paciente":"Jose Botelho Silva De Assum\u00e7ao Filho","paciente_id":64854824,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Victor Bazanelli Junqueira Ferraz","profissional_id":492963.0,"documento_conselho":"177607","data_hora":1696360962000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jose Botelho Silva De Assum\u00e7ao Filho    CPF: \u00a009257979873    Data de Nascimento:  05\/02\/1961    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Victor Bazanelli Junqueira Ferraz | Documento Conselho: 177607 | Data Atendimento: 03\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73413130,"cpf_paciente":"15108421605","nome_paciente":"Maria Eduarda Freitas Leal Pereira","paciente_id":67826097,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angel Costa Bressan","profissional_id":507400.0,"documento_conselho":"74207","data_hora":1701690642000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Eduarda Freitas Leal Pereira    CPF: \u00a015108421605    Data de Nascimento:  28\/09\/2013    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Angel Costa Bressan | Documento Conselho: 74207 | Data Atendimento: 04\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71737485,"cpf_paciente":"12531565655","nome_paciente":"Jessica Thomacelli Santos","paciente_id":56619739,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Laura Martins De Souza","profissional_id":251924.0,"documento_conselho":"69510","data_hora":1698420688000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jessica Thomacelli Santos    CPF: \u00a012531565655    Data de Nascimento:  16\/10\/1994    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Laura Martins De Souza | Documento Conselho: 69510 | Data Atendimento: 27\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73465673,"cpf_paciente":"15190994449","nome_paciente":"Manoel Raimundo Gomes Dos Santos","paciente_id":67252302,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Fabiano Ten\u00f3rio Quintiliano Fran\u00e7a","profissional_id":257598.0,"documento_conselho":"4936","data_hora":1701772334000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Manoel Raimundo Gomes Dos Santos    CPF: \u00a015190994449    Data de Nascimento:  12\/03\/1956    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Fabiano Ten\u00f3rio Quintiliano Fran\u00e7a | Documento Conselho: 4936 | Data Atendimento: 05\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71069137,"cpf_paciente":"01929816928","nome_paciente":"Neuza Da Silva","paciente_id":64987808,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1697281898000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Neuza Da Silva    CPF: \u00a001929816928    Data de Nascimento:  25\/08\/1975    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 14\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74252058,"cpf_paciente":"06484639663","nome_paciente":"Maria Do Socorro De Andrade","paciente_id":66512298,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marcela Machado Correa","profissional_id":505337.0,"documento_conselho":"218567","data_hora":1703154563000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Do Socorro De Andrade    CPF: \u00a006484639663    Data de Nascimento:  26\/11\/1946    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Marcela Machado Correa | Documento Conselho: 218567 | Data Atendimento: 21\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72713845,"cpf_paciente":"57722650597","nome_paciente":"Sofia Andrade","paciente_id":15499086,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Bruno De Oliveira Rocha","profissional_id":513282.0,"documento_conselho":"28260","data_hora":1700307956000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Sofia Andrade    CPF: \u00a057722650597    Data de Nascimento:  04\/06\/1964    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Bruno De Oliveira Rocha | Documento Conselho: 28260 | Data Atendimento: 18\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72974737,"cpf_paciente":"47378913553","nome_paciente":"AD\u00c3O RIBEIRO GUIMARAES","paciente_id":13074540,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Guilherme Baladi","profissional_id":510008.0,"documento_conselho":"189430","data_hora":1700819188000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ad\u00e3o Ribeiro Guimaraes    CPF: \u00a047378913553    Data de Nascimento:  21\/06\/1961    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Guilherme Baladi | Documento Conselho: 189430 | Data Atendimento: 24\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72283869,"cpf_paciente":"08700377651","nome_paciente":"Adriana Priscila Fonseca","paciente_id":10964999,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Dalton Pedrosa Tagame","profissional_id":509263.0,"documento_conselho":"27228","data_hora":1699531194000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Adriana Priscila Fonseca    CPF: \u00a008700377651    Data de Nascimento:  18\/02\/1987    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Dalton Pedrosa Tagame | Documento Conselho: 27228 | Data Atendimento: 09\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73033882,"cpf_paciente":"52681572991","nome_paciente":"Donizeti Alves De Lima","paciente_id":63205326,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1700905612000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Donizeti Alves De Lima    CPF: \u00a052681572991    Data de Nascimento:  02\/03\/1962    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 25\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"PREGABALINA , GLIFAGE"}
{"id":70195817,"cpf_paciente":"23297940700","nome_paciente":"Nicolly Sim\u00f5es Costa","paciente_id":65231700,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Luiza Murta Bretas","profissional_id":490738.0,"documento_conselho":"10966","data_hora":1695720252000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Nicolly Simoes Costa    CPF: \u00a023297940700    Data de Nascimento:  06\/03\/2023    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Luiza Murta Bretas | Documento Conselho: 10966 | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71767034,"cpf_paciente":"51649500300","nome_paciente":"Maria Carmelita Sena De Moraes","paciente_id":60413139,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Luis F\u00e1bio Nunes Martins","profissional_id":511405.0,"documento_conselho":"8306","data_hora":1698487269000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Carmelita Sena De Moraes    CPF: \u00a051649500300    Data de Nascimento:  15\/09\/1949    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Luis F\u00e1bio Nunes Martins | Documento Conselho: 8306 | Data Atendimento: 28\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71553989,"cpf_paciente":"73876488249","nome_paciente":"URSULA SOLEANNE PEREIRA TORRES SOARES","paciente_id":67451163,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Maria Graciete Monteiro Santos","profissional_id":487206.0,"documento_conselho":"31328","data_hora":1698165811000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0URSULA SOLEANNE PEREIRA TORRES SOARES    CPF: \u00a073876488249    Data de Nascimento:  21\/12\/1983    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Maria Graciete Monteiro Santos | Documento Conselho: 31328 | Data Atendimento: 24\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73855523,"cpf_paciente":"35473616801","nome_paciente":"Cintia Fagundes Nogueira","paciente_id":63005475,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ricardo Jose Kuschnir","profissional_id":257607.0,"documento_conselho":"46367","data_hora":1702458988000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Cintia Fagundes Nogueira    CPF: \u00a035473616801    Data de Nascimento:  14\/01\/1986    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Ricardo Jose Kuschnir | Documento Conselho: 46367 | Data Atendimento: 13\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74402259,"cpf_paciente":"16637192929","nome_paciente":"Pedro Henrique Da Silva Batista","paciente_id":67866791,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Beatriz Gallo Teixeira","profissional_id":511674.0,"documento_conselho":"53159","data_hora":1703685021000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Pedro Henrique Da Silva Batista    CPF: \u00a016637192929    Data de Nascimento:  05\/09\/2013    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Beatriz Gallo Teixeira | Documento Conselho: 53159 | Data Atendimento: 27\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70442160,"cpf_paciente":"18190694863","nome_paciente":"Eder Carlos Da Silva Dias","paciente_id":67156849,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Caio Kitagaki Ferrereira Rosa","profissional_id":500495.0,"documento_conselho":"185489","data_hora":1696065552000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Eder Carlos Da Silva Dias    CPF: \u00a018190694863    Data de Nascimento:  31\/12\/1973    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Caio Kitagaki Ferrereira Rosa | Documento Conselho: 185489 | Data Atendimento: 30\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73160220,"cpf_paciente":"10650798856","nome_paciente":"Herundina Maria Alves","paciente_id":59157818,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ana Luiza Biloria De Aguiar","profissional_id":502363.0,"documento_conselho":"208443","data_hora":1701182841000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Herundina Maria Alves    CPF: \u00a010650798856    Data de Nascimento:  02\/09\/1935    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ana Luiza Biloria De Aguiar | Documento Conselho: 208443 | Data Atendimento: 28\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73340215,"cpf_paciente":"12200953976","nome_paciente":"Felipe Mendes De Souza Rodrigues","paciente_id":66519215,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Wander Miguel Tamburus","profissional_id":503704.0,"documento_conselho":"7157","data_hora":1701439279000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Felipe Mendes De Souza Rodrigues    CPF: \u00a012200953976    Data de Nascimento:  04\/08\/2012    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Wander Miguel Tamburus | Documento Conselho: 7157 | Data Atendimento: 01\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73225613,"cpf_paciente":"39777960972","nome_paciente":"Pedro Nogueira Dos Santos","paciente_id":59592943,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ant\u00f4nio Geraldo Pacheco Barbosa","profissional_id":508285.0,"documento_conselho":"7810","data_hora":1701269631000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Pedro Nogueira Dos Santos    CPF: \u00a039777960972    Data de Nascimento:  29\/06\/1952    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Ant\u00f4nio Geraldo Pacheco Barbosa | Documento Conselho: 7810 | Data Atendimento: 29\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"LOSAERANA  ANILODIPINO  GLIFAGEN"}
{"id":70893851,"cpf_paciente":"12230175599","nome_paciente":"Caique Ara\u00fajo Carvalho Diniz","paciente_id":66946714,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ana Cristina Bispo Do Nascimentootorrino","profissional_id":486004.0,"documento_conselho":"12122","data_hora":1696941860000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Caique Ara\u00fajo Carvalho Diniz    CPF: \u00a012230175599    Data de Nascimento:  25\/03\/2004    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ana Cristina Bispo Do Nascimentootorrino | Documento Conselho: 12122 | Data Atendimento: 10\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70585224,"cpf_paciente":"32404272810","nome_paciente":"Paulo Michel Longo Tavares Da Silva","paciente_id":62545375,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"David Rafael Abreu Reyes","profissional_id":508930.0,"documento_conselho":"234067","data_hora":1696360404000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Paulo Michel Longo Tavares Da Silva    CPF: \u00a032404272810    Data de Nascimento:  10\/06\/1984    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: David Rafael Abreu Reyes | Documento Conselho: 234067 | Data Atendimento: 03\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72914146,"cpf_paciente":"59835494568","nome_paciente":"Andre Araujo Passos","paciente_id":66352569,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Luiz Alberto Dos Santos","profissional_id":509892.0,"documento_conselho":"5610","data_hora":1700733463000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Andre Araujo Passos    CPF: \u00a059835494568    Data de Nascimento:  22\/10\/1946    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Luiz Alberto Dos Santos | Documento Conselho: 5610 | Data Atendimento: 23\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70560640,"cpf_paciente":"01229939180","nome_paciente":"Marilza Da Silva Brito","paciente_id":61211490,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marcus Antonio Godoy","profissional_id":153971.0,"documento_conselho":"3525 ","data_hora":1696342828000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Marilza Da Silva Brito    CPF: \u00a001229939180    Data de Nascimento:  12\/09\/1949    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Marcus Antonio Godoy | Documento Conselho: 3525 | Data Atendimento: 03\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73440823,"cpf_paciente":null,"nome_paciente":"MARIA APARECIDA DOS SANTOS SILVA","paciente_id":16966151,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Roberto Rodrigues Junior","profissional_id":511387.0,"documento_conselho":"133172","data_hora":1701708852000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0MARIA APARECIDA DOS SANTOS SILVA    CPF: \u00a0    Data de Nascimento:  21\/08\/1951    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Roberto Rodrigues Junior | Documento Conselho: 133172 | Data Atendimento: 04\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72788720,"cpf_paciente":"77972910634","nome_paciente":"Paulo Lucas Evangelista","paciente_id":67218008,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jose Mario De Oliveira","profissional_id":499909.0,"documento_conselho":"23317","data_hora":1700563136000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Paulo Lucas Evangelista    CPF: \u00a077972910634    Data de Nascimento:  30\/11\/1959    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jose Mario De Oliveira | Documento Conselho: 23317 | Data Atendimento: 21\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71141912,"cpf_paciente":"01864275901","nome_paciente":"Carmen Aparecida Ferreira Marques","paciente_id":59991426,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Maria Graciete Monteiro Santos","profissional_id":487206.0,"documento_conselho":"31328","data_hora":1697531039000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Carmen Aparecida Ferreira Marques    CPF: \u00a001864275901    Data de Nascimento:  02\/09\/1958    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Maria Graciete Monteiro Santos | Documento Conselho: 31328 | Data Atendimento: 17\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71850103,"cpf_paciente":"04234473278","nome_paciente":"Gabriele De Cassia Braga Pimentel","paciente_id":67478990,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Quezia Valerio Brito","profissional_id":511347.0,"documento_conselho":"12157","data_hora":1698692063000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Gabriele De Cassia Braga Pimentel    CPF: \u00a004234473278    Data de Nascimento:  05\/01\/1999    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Quezia Valerio Brito | Documento Conselho: 12157 | Data Atendimento: 30\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70721541,"cpf_paciente":"58299092515","nome_paciente":"Lucrecia De Andrade Varjao","paciente_id":61860473,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Vin\u00edcius Augusto De Almeida Pessoa","profissional_id":511028.0,"documento_conselho":"28160","data_hora":1696585512000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Lucrecia De Andrade Varjao    CPF: \u00a058299092515    Data de Nascimento:  23\/11\/1969    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Vin\u00edcius Augusto De Almeida Pessoa | Documento Conselho: 28160 | Data Atendimento: 06\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70618778,"cpf_paciente":"29126952874","nome_paciente":"ANA CARVALHO CUNHA","paciente_id":14072901,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Carlos Antonio De Campos Lima","profissional_id":230723.0,"documento_conselho":"91396","data_hora":1696426587000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0ANA CARVALHO CUNHA    CPF: \u00a029126952874    Data de Nascimento:  03\/03\/1943    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Carlos Antonio De Campos Lima | Documento Conselho: 91396 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"ANTIHIPERTENSIVO."}
{"id":72799459,"cpf_paciente":"71104160200","nome_paciente":"Eliane Machado Margatto Dos Santos","paciente_id":67453162,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Valter Pinto Mendes","profissional_id":513991.0,"documento_conselho":"1682","data_hora":1700570302000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Eliane Machado Margatto Dos Santos    CPF: \u00a071104160200    Data de Nascimento:  04\/07\/1980    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Valter Pinto Mendes | Documento Conselho: 1682 | Data Atendimento: 21\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"MANIPULADO."}
{"id":71191761,"cpf_paciente":"49445839072","nome_paciente":"Maria Salete Pereira Oliveira","paciente_id":17341437,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jorge Antonio Pereira Flores","profissional_id":239002.0,"documento_conselho":"017557","data_hora":1697559451000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Salete Pereira Oliveira    CPF: \u00a049445839072    Data de Nascimento:  02\/07\/1964    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Jorge Antonio Pereira Flores | Documento Conselho: 017557 | Data Atendimento: 17\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"LOSARTANA METOPROLOL. ROSUVSTATINA"}
{"id":70195825,"cpf_paciente":"17543619601","nome_paciente":"Jos\u00e9 Lucas Reis De Oliveira","paciente_id":67002643,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Cl\u00e9a Virg\u00ednia Xavier Ribeiro","profissional_id":510000.0,"documento_conselho":"7972","data_hora":1695720253000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jos\u00e9 Lucas Reis De Oliveira    CPF: \u00a017543619601    Data de Nascimento:  02\/01\/2019    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Cl\u00e9a Virg\u00ednia Xavier Ribeiro | Documento Conselho: 7972 | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72143995,"cpf_paciente":"00428976964","nome_paciente":"shirleine da cruz","paciente_id":58823904,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ericka Ferreira De Melo","profissional_id":513313.0,"documento_conselho":"52394","data_hora":1699353793000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Shirleine Da Cruz    CPF: \u00a000428976964    Data de Nascimento:  03\/09\/1980    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ericka Ferreira De Melo | Documento Conselho: 52394 | Data Atendimento: 07\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71656402,"cpf_paciente":"92937403972","nome_paciente":"Maria Izabel Santos De Oliveira","paciente_id":65818612,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1698320780000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Izabel Santos De Oliveira    CPF: \u00a092937403972    Data de Nascimento:  16\/03\/1959    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 26\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"PURANT T4, ABLOK, CORUS, OSTEOEIX, DIOSMIN,"}
{"id":70589836,"cpf_paciente":"86086480834","nome_paciente":"ESPEDITO ACACIO DOS SANTOS","paciente_id":10393830,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jose Leandro Magalhaes","profissional_id":225178.0,"documento_conselho":"51492","data_hora":1696408207000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0ESPEDITO ACACIO DOS SANTOS    CPF: \u00a086086480834    Data de Nascimento:  09\/04\/1952    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jose Leandro Magalhaes | Documento Conselho: 51492 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71638329,"cpf_paciente":"76378756953","nome_paciente":"Maria Cristina Rodrigues","paciente_id":67389390,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1698311300000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Cristina Rodrigues    CPF: \u00a076378756953    Data de Nascimento:  28\/02\/1968    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 26\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"GABAPENTINA, PREGABALINA, SERTRALINA, DULOXETINA"}
{"id":71826921,"cpf_paciente":"09051026811","nome_paciente":"LUISA COSTA SANTOS","paciente_id":16175251,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Boris Dumar Lopez Soleto","profissional_id":469126.0,"documento_conselho":"185351","data_hora":1698676624000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0LUISA COSTA SANTOS    CPF: \u00a009051026811    Data de Nascimento:  21\/07\/1967    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Boris Dumar Lopez Soleto | Documento Conselho: 185351 | Data Atendimento: 30\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72164412,"cpf_paciente":"09673608709","nome_paciente":"Maria Helena Santana De Jesus","paciente_id":63790168,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Heliana Lahud Junger","profissional_id":231833.0,"documento_conselho":"4722","data_hora":1699367613000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Helena Santana De Jesus    CPF: \u00a009673608709    Data de Nascimento:  04\/05\/1962    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Heliana Lahud Junger | Documento Conselho: 4722 | Data Atendimento: 07\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70195616,"cpf_paciente":"12650503840","nome_paciente":"Dulcineia Chagas","paciente_id":18259855,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Juan Ignacio Espinoza Morales","profissional_id":496014.0,"documento_conselho":"101896","data_hora":1695720142000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Dulcineia Chagas    CPF: \u00a012650503840    Data de Nascimento:  16\/10\/1969    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Juan Ignacio Espinoza Morales | Documento Conselho: 101896 | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71717701,"cpf_paciente":"88559903062","nome_paciente":"Paciente Teste Mj","paciente_id":57261147,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Dra Marjorie\t","profissional_id":485039.0,"documento_conselho":"14215","data_hora":1698406145000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Paciente Teste Mj    CPF: \u00a088559903062    Data de Nascimento:  22\/12\/1990    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Dra Marjorie | Documento Conselho: 14215 | Data Atendimento: 27\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70205715,"cpf_paciente":"80919553087","nome_paciente":"Jones Menezes De Oliveira","paciente_id":15982496,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Maria Graciete Monteiro Santos","profissional_id":487206.0,"documento_conselho":"31328","data_hora":1695725179000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Jones Menezes De Oliveira    CPF: \u00a080919553087    Data de Nascimento:  29\/07\/1982    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Maria Graciete Monteiro Santos | Documento Conselho: 31328 | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74194001,"cpf_paciente":"20683880810","nome_paciente":"Zanuel Secundo De Oliveira","paciente_id":67525772,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Carlo Eugenio Espinoza Ramirez","profissional_id":494393.0,"documento_conselho":"197657","data_hora":1703068687000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Zanuel Secundo De Oliveira    CPF: \u00a020683880810    Data de Nascimento:  07\/09\/1941    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Carlo Eugenio Espinoza Ramirez | Documento Conselho: 197657 | Data Atendimento: 20\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"GLIBENCLAMIDA, LOSARTAN 50, ANLODIPINO, HIDROCLOROTIAZIDA. CILOSTAQZOL"}
{"id":73784705,"cpf_paciente":"18194464846","nome_paciente":"Silvia Regina Bispo Rodrigues","paciente_id":67885258,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jo\u00e3o Pedro Sanches Pereira","profissional_id":513112.0,"documento_conselho":"227067","data_hora":1702369309000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Silvia Regina Bispo Rodrigues    CPF: \u00a018194464846    Data de Nascimento:  05\/12\/1968    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jo\u00e3o Pedro Sanches Pereira | Documento Conselho: 227067 | Data Atendimento: 12\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70690683,"cpf_paciente":"78394570291","nome_paciente":"Girlane Carvalho De Figueiredo","paciente_id":66736001,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Oziel De Sousa E Sousa","profissional_id":499526.0,"documento_conselho":"","data_hora":1696518404000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Girlane Carvalho De Figueiredo    CPF: \u00a078394570291    Data de Nascimento:  09\/10\/1985    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Oziel De Sousa E Sousa | Documento Conselho:  | Data Atendimento: 05\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72602207,"cpf_paciente":"08564997908","nome_paciente":"Vanessa De Oliveira Alves Segognini","paciente_id":18540766,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ciro Henrique Barreto De Carvalho","profissional_id":228857.0,"documento_conselho":"034494","data_hora":1700138813000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Vanessa De Oliveira Alves Segognini    CPF: \u00a008564997908    Data de Nascimento:  18\/06\/1993    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ciro Henrique Barreto De Carvalho | Documento Conselho: 034494 | Data Atendimento: 16\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74033856,"cpf_paciente":"70726741280","nome_paciente":"Joselin Sarahi Mayorga Montano","paciente_id":63851033,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Let\u00edcia Allebrandt Peiter Da Silva","profissional_id":504477.0,"documento_conselho":"44321","data_hora":1702718441000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Joselin Sarahi Mayorga Montano    CPF: \u00a070726741280    Data de Nascimento:  04\/07\/2002    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Let\u00edcia Allebrandt Peiter Da Silva | Documento Conselho: 44321 | Data Atendimento: 16\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73940208,"cpf_paciente":"75956730030","nome_paciente":"MARIA BEATRIZ DORNELLES","paciente_id":10891188,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Renan Francis Verri","profissional_id":498268.0,"documento_conselho":"54823","data_hora":1702558276000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0MARIA BEATRIZ DORNELLES    CPF: \u00a075956730030    Data de Nascimento:  07\/07\/1967    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Renan Francis Verri | Documento Conselho: 54823 | Data Atendimento: 14\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72431118,"cpf_paciente":"22752153449","nome_paciente":"Mauro Jorge Eufrazio Dos Santo","paciente_id":67267180,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Pierre Bruno Pinto De Sousa","profissional_id":493192.0,"documento_conselho":"0897","data_hora":1699868483000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Mauro Jorge Eufrazio Dos Santo    CPF: \u00a022752153449    Data de Nascimento:  07\/09\/1957    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Pierre Bruno Pinto De Sousa | Documento Conselho: 0897 | Data Atendimento: 13\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70085888,"cpf_paciente":"18458105624","nome_paciente":"JOAO VITOR DE SOUZA RODRIGUES","paciente_id":17995317,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Alexandre Veloso Pimenta","profissional_id":237752.0,"documento_conselho":"51971","data_hora":1695405632000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0JOAO VITOR DE SOUZA RODRIGUES    CPF: \u00a018458105624    Data de Nascimento:  24\/11\/2006    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Alexandre Veloso Pimenta | Documento Conselho: 51971 | Data Atendimento: 22\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70536863,"cpf_paciente":"05834571859","nome_paciente":"Vera Lucia Waitman","paciente_id":58075993,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jussara Martins Farnese","profissional_id":494986.0,"documento_conselho":"203010","data_hora":1696326872000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Vera Lucia Waitman    CPF: \u00a005834571859    Data de Nascimento:  28\/04\/1958    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jussara Martins Farnese | Documento Conselho: 203010 | Data Atendimento: 03\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73479533,"cpf_paciente":"03192077735","nome_paciente":"Maria Pinto Da Concei\u00e7\u00e3o Gera","paciente_id":67563582,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Pedro Paulo Menezes","profissional_id":501443.0,"documento_conselho":"4643","data_hora":1701782187000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Pinto Da Concei\u00e7\u00e3o Gera    CPF: \u00a003192077735    Data de Nascimento:  07\/11\/1954    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Pedro Paulo Menezes | Documento Conselho: 4643 | Data Atendimento: 05\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70237521,"cpf_paciente":"12544613700","nome_paciente":"Dernival Dos Santos","paciente_id":66599077,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Rafael Araujo De Lucena","profissional_id":509381.0,"documento_conselho":"30129","data_hora":1695745070000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Dernival Dos Santos    CPF: \u00a012544613700    Data de Nascimento:  31\/08\/1985    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Rafael Araujo De Lucena | Documento Conselho: 30129 | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70917359,"cpf_paciente":"05505808751","nome_paciente":"Magno Camilo Pereira","paciente_id":60468385,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Thales De Almeida Correa Campos","profissional_id":163934.0,"documento_conselho":"521019082","data_hora":1696955284000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Magno Camilo Pereira    CPF: \u00a005505808751    Data de Nascimento:  02\/03\/1974    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Thales De Almeida Correa Campos | Documento Conselho: 521019082 | Data Atendimento: 10\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70312561,"cpf_paciente":"59543981604","nome_paciente":"Maria Aparecida De Oliveira","paciente_id":66827045,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Victoria Franco Goncalves","profissional_id":510849.0,"documento_conselho":"95910","data_hora":1695844637000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Aparecida De Oliveira    CPF: \u00a059543981604    Data de Nascimento:  18\/09\/1963    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Victoria Franco Goncalves | Documento Conselho: 95910 | Data Atendimento: 27\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72464376,"cpf_paciente":"19130814782","nome_paciente":"EMANUEL ARAGAO TOME","paciente_id":61562593,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Bruno Mury Gomes","profissional_id":505352.0,"documento_conselho":"17970","data_hora":1699888333000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0EMANUEL ARAGAO TOME    CPF: \u00a019130814782    Data de Nascimento:  14\/04\/2008    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Bruno Mury Gomes | Documento Conselho: 17970 | Data Atendimento: 13\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73566073,"cpf_paciente":"86224212600","nome_paciente":"Dora Neide Vitorino","paciente_id":67901462,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"\u00c1lvaro Coura Castro","profissional_id":511340.0,"documento_conselho":"96383","data_hora":1701881218000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Dora Neide Vitorino    CPF: \u00a086224212600    Data de Nascimento:  15\/12\/1971    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: \u00c1lvaro Coura Castro | Documento Conselho: 96383 | Data Atendimento: 06\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72262914,"cpf_paciente":"52434028004","nome_paciente":"Cesar Luiz Martins Da Silva","paciente_id":67528677,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Carla De Moura Cavalcante Setogutti","profissional_id":231466.0,"documento_conselho":"26990","data_hora":1699520375000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Cesar Luiz Martins Da Silva    CPF: \u00a052434028004    Data de Nascimento:  04\/04\/1970    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Carla De Moura Cavalcante Setogutti | Documento Conselho: 26990 | Data Atendimento: 09\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70446611,"cpf_paciente":"01374574058","nome_paciente":"ANITA MARIA WEBER KONRATH","paciente_id":63291769,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Betina De Albuquerque Neutzling","profissional_id":508934.0,"documento_conselho":"37839","data_hora":1696067580000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0ANITA MARIA WEBER KONRATH    CPF: \u00a001374574058    Data de Nascimento:  18\/10\/1958    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Betina De Albuquerque Neutzling | Documento Conselho: 37839 | Data Atendimento: 30\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71099300,"cpf_paciente":"61841102172","nome_paciente":"Eliana Aparecida Dos Santos","paciente_id":57740982,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marcella Rezende De Mendon\u00e7a","profissional_id":469648.0,"documento_conselho":"12148","data_hora":1697455585000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Eliana Aparecida Dos Santos    CPF: \u00a061841102172    Data de Nascimento:  08\/10\/1967    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Marcella Rezende De Mendon\u00e7a | Documento Conselho: 12148 | Data Atendimento: 16\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"rosucor amitriptilina"}
{"id":72983972,"cpf_paciente":"01805097806","nome_paciente":"Rosana Antonieta Mangano","paciente_id":14837234,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Rayanne Kalinni Neves Dantas","profissional_id":502662.0,"documento_conselho":"231317","data_hora":1700823617000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Rosana Antonieta Mangano    CPF: \u00a001805097806    Data de Nascimento:  11\/01\/1960    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Rayanne Kalinni Neves Dantas | Documento Conselho: 231317 | Data Atendimento: 24\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70536222,"cpf_paciente":"12499528168","nome_paciente":"Maria Goretty Pereira","paciente_id":14556211,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Gilson Souto Dos Santos","profissional_id":504416.0,"documento_conselho":"20168","data_hora":1696326537000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Goretty Pereira    CPF: \u00a012499528168    Data de Nascimento:  25\/04\/1954    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Gilson Souto Dos Santos | Documento Conselho: 20168 | Data Atendimento: 03\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"Losartana \/ Atorvastatina"}
{"id":71032577,"cpf_paciente":"00860740595","nome_paciente":"Aldaci Santana Novais","paciente_id":16411284,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Leonardo Kennedy Menezes Silva","profissional_id":494695.0,"documento_conselho":"21320","data_hora":1697205165000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Aldaci Santana Novais    CPF: \u00a000860740595    Data de Nascimento:  14\/02\/1976    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Leonardo Kennedy Menezes Silva | Documento Conselho: 21320 | Data Atendimento: 13\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72431786,"cpf_paciente":"10705967603","nome_paciente":"Tatiana Ferreira De Carvalho","paciente_id":67396034,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Higor Vinicius Almeida Miranda","profissional_id":501818.0,"documento_conselho":"47717","data_hora":1699868817000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Tatiana Ferreira De Carvalho    CPF: \u00a010705967603    Data de Nascimento:  16\/05\/1989    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Higor Vinicius Almeida Miranda | Documento Conselho: 47717 | Data Atendimento: 13\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72795171,"cpf_paciente":"00877272697","nome_paciente":"Denilson Pereira Da Silva","paciente_id":65317227,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Leandro Sergio Beligoli","profissional_id":238366.0,"documento_conselho":"30779","data_hora":1700566614000,"is_active":-1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Denilson Pereira Da Silva    CPF: \u00a000877272697    Data de Nascimento:  08\/02\/1970    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Leandro Sergio Beligoli | Documento Conselho: 30779 | Data Atendimento: 21\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71502330,"cpf_paciente":"33426570300","nome_paciente":"Adriano Ramos","paciente_id":58851639,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Bianca Ribeiro Alves Zucolotto","profissional_id":492756.0,"documento_conselho":"5240","data_hora":1698136618000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Adriano Ramos    CPF: \u00a033426570300    Data de Nascimento:  20\/11\/1968    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Bianca Ribeiro Alves Zucolotto | Documento Conselho: 5240 | Data Atendimento: 24\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71292610,"cpf_paciente":"00542939797","nome_paciente":"MARIA IZABEL REIS FERREIRA","paciente_id":10524704,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Gustavo Borlot Andre","profissional_id":132632.0,"documento_conselho":"8333","data_hora":1697712818000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0MARIA IZABEL REIS FERREIRA    CPF: \u00a000542939797    Data de Nascimento:  23\/11\/1964    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Gustavo Borlot Andre | Documento Conselho: 8333 | Data Atendimento: 19\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70698513,"cpf_paciente":"02678139700","nome_paciente":"Sonia Regina Lima Costa","paciente_id":62412731,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ana Cristina Diniz Klein","profissional_id":504964.0,"documento_conselho":"52380236","data_hora":1696523117000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Sonia Regina Lima Costa    CPF: \u00a002678139700    Data de Nascimento:  11\/02\/1958    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ana Cristina Diniz Klein | Documento Conselho: 52380236 | Data Atendimento: 05\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73817493,"cpf_paciente":"09910927241","nome_paciente":"Natanael Menasheh Barbosa De Lima","paciente_id":64448620,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Victor Felipe De Almeida Leal","profissional_id":512963.0,"documento_conselho":"17230","data_hora":1702389168000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Natanael Menasheh Barbosa De Lima    CPF: \u00a009910927241    Data de Nascimento:  01\/09\/2021    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Victor Felipe De Almeida Leal | Documento Conselho: 17230 | Data Atendimento: 12\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70985770,"cpf_paciente":"05608778707","nome_paciente":"Josiane Gomes De Souza","paciente_id":66482782,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Rodolfo Marcio Lapa Bontempo","profissional_id":492964.0,"documento_conselho":"52372596","data_hora":1697044612000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Josiane Gomes De Souza    CPF: \u00a005608778707    Data de Nascimento:  06\/08\/1980    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Rodolfo Marcio Lapa Bontempo | Documento Conselho: 52372596 | Data Atendimento: 11\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74156596,"cpf_paciente":"89710045091","nome_paciente":"Loeni Da Silva Godoi","paciente_id":58662113,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ricardo Ludwig Brentano","profissional_id":228609.0,"documento_conselho":"40922","data_hora":1702998113000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Loeni Da Silva Godoi    CPF: \u00a089710045091    Data de Nascimento:  21\/09\/1953    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ricardo Ludwig Brentano | Documento Conselho: 40922 | Data Atendimento: 19\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70777967,"cpf_paciente":"08475368905","nome_paciente":"Tamires Camargo Szychvoski","paciente_id":67202284,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1696670890000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Tamires Camargo Szychvoski    CPF: \u00a008475368905    Data de Nascimento:  01\/06\/1994    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 07\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71535140,"cpf_paciente":"61540277291","nome_paciente":"Francisco Jose Galdino","paciente_id":59611662,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jos\u00e9 Carlos Pereira Da Silva","profissional_id":507100.0,"documento_conselho":"899","data_hora":1698156212000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0FRANCISCO JOSE GALDINO    CPF: \u00a061540277291    Data de Nascimento:  09\/02\/1954    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jos\u00e9 Carlos Pereira Da Silva | Documento Conselho: 899 | Data Atendimento: 24\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71252311,"cpf_paciente":"87653133568","nome_paciente":"Elidinei Borges Da Silva","paciente_id":65222778,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Vin\u00edcius Augusto De Almeida Pessoa","profissional_id":511028.0,"documento_conselho":"28160","data_hora":1697642929000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Elidinei Borges Da Silva    CPF: \u00a087653133568    Data de Nascimento:  06\/11\/1960    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Vin\u00edcius Augusto De Almeida Pessoa | Documento Conselho: 28160 | Data Atendimento: 18\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72617821,"cpf_paciente":"06772350979","nome_paciente":"Raiane Serafim Candido Dos Santos","paciente_id":16938333,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Silvia Sayury Takahashi","profissional_id":513510.0,"documento_conselho":"45827","data_hora":1700149416000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Raiane Serafim Candido Dos Santos    CPF: \u00a006772350979    Data de Nascimento:  23\/05\/1989    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Silvia Sayury Takahashi | Documento Conselho: 45827 | Data Atendimento: 16\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74216546,"cpf_paciente":"56866542715","nome_paciente":"Ana Aparecida De Jesus De Mello","paciente_id":58377194,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Renato De Oliveira Sartori","profissional_id":510248.0,"documento_conselho":"214795","data_hora":1703084440000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ana Aparecida De Jesus De Mello    CPF: \u00a056866542715    Data de Nascimento:  14\/05\/1957    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Renato De Oliveira Sartori | Documento Conselho: 214795 | Data Atendimento: 20\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70699210,"cpf_paciente":"13299594770","nome_paciente":"Caroline Barbosa","paciente_id":62210078,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Fabio De Moraes Da Silva","profissional_id":493698.0,"documento_conselho":"773743","data_hora":1696523570000,"is_active":-1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Caroline Barbosa    CPF: \u00a013299594770    Data de Nascimento:  03\/06\/1993    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Fabio De Moraes Da Silva | Documento Conselho: 773743 | Data Atendimento: 05\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70195656,"cpf_paciente":"47862831004","nome_paciente":"Luis Henrigue Dos Santos","paciente_id":59184926,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Islam Maruf Ahmad Maruf Mahmud","profissional_id":260927.0,"documento_conselho":"46186","data_hora":1695720166000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Luis Henrigue Dos Santos    CPF: \u00a047862831004    Data de Nascimento:  23\/09\/1965    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Islam Maruf Ahmad Maruf Mahmud | Documento Conselho: 46186 | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70403860,"cpf_paciente":"77487591700","nome_paciente":"CASSIA LOURDES PARADELLA","paciente_id":15141613,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Felipe Ferreira Maia","profissional_id":513246.0,"documento_conselho":"10348","data_hora":1695992386000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0CASSIA LOURDES PARADELLA    CPF: \u00a077487591700    Data de Nascimento:  17\/11\/1963    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Felipe Ferreira Maia | Documento Conselho: 10348 | Data Atendimento: 29\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74083988,"cpf_paciente":"67658555053","nome_paciente":"Sued Nativa Dos Santos Veiga","paciente_id":67719693,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Sergio Ramos Vieira","profissional_id":240264.0,"documento_conselho":"17960","data_hora":1702903155000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Sued Nativa Dos Santos Veiga    CPF: \u00a067658555053    Data de Nascimento:  01\/08\/1947    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Sergio Ramos Vieira | Documento Conselho: 17960 | Data Atendimento: 18\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"ANTI HPERTENSIVO. N\u00c3O LEMBRA  NOME."}
{"id":70203746,"cpf_paciente":"87175533187","nome_paciente":"Elizabete Dias Carrijo","paciente_id":65808891,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Edcel Elias","profissional_id":503051.0,"documento_conselho":"26893","data_hora":1695724185000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Elizabete Dias Carrijo    CPF: \u00a087175533187    Data de Nascimento:  09\/05\/1966    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Edcel Elias | Documento Conselho: 26893 | Data Atendimento: 26\/09\/2023","Tempo:":"40 ANOS","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"LOSARTANA HCT   ANLODIPINO"}
{"id":74042687,"cpf_paciente":"16373943658","nome_paciente":"AMANDA SOARES DE VASCONCELOS ALMEIDA","paciente_id":68005399,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Camila De Medeiro Rodrigues E Souza","profissional_id":511606.0,"documento_conselho":"56073","data_hora":1702722759000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0AMANDA SOARES DE VASCONCELOS ALMEIDA    CPF: \u00a016373943658    Data de Nascimento:  10\/02\/2001    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Camila De Medeiro Rodrigues E Souza | Documento Conselho: 56073 | Data Atendimento: 16\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73832179,"cpf_paciente":"34706516803","nome_paciente":"Ligia Maria Brito De Oliveira","paciente_id":63979641,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Renzo Coelho Binotti","profissional_id":496598.0,"documento_conselho":"211123","data_hora":1702396599000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ligia Maria Brito De Oliveira    CPF: \u00a034706516803    Data de Nascimento:  16\/10\/1982    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Renzo Coelho Binotti | Documento Conselho: 211123 | Data Atendimento: 12\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73362432,"cpf_paciente":"98638254091","nome_paciente":"Iandro Fernandes Mendes","paciente_id":57463047,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"D\u00e9lio Rubens Bel\u00e9m Rosa","profissional_id":512569.0,"documento_conselho":"52131","data_hora":1701504908000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Iandro Fernandes Mendes    CPF: \u00a098638254091    Data de Nascimento:  06\/08\/1977    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: D\u00e9lio Rubens Bel\u00e9m Rosa | Documento Conselho: 52131 | Data Atendimento: 02\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70970790,"cpf_paciente":"28208021091","nome_paciente":"Rubens Mario Dos Santos Franken","paciente_id":63143894,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jo\u00e3o Marcelo Ramachiotti Soares Amaro","profissional_id":513106.0,"documento_conselho":"51214","data_hora":1697035825000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Rubens Mario Dos Santos Franken    CPF: \u00a028208021091    Data de Nascimento:  04\/09\/1958    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jo\u00e3o Marcelo Ramachiotti Soares Amaro | Documento Conselho: 51214 | Data Atendimento: 11\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70394168,"cpf_paciente":"08014575210","nome_paciente":"Carlos Eduardo Amorim Cavalcante","paciente_id":65328366,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Talita Bastos Cabral Dos Anjos","profissional_id":242502.0,"documento_conselho":"9029","data_hora":1695985089000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Carlos Eduardo Amorim Cavalcante    CPF: \u00a008014575210    Data de Nascimento:  07\/04\/2012    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Talita Bastos Cabral Dos Anjos | Documento Conselho: 9029 | Data Atendimento: 29\/09\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71855489,"cpf_paciente":"07596229816","nome_paciente":"Josefa Silva Da Concei\u00e7\u00e3o Pinheiro","paciente_id":65760397,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Paulo Augusto Loncarovich Gomes","profissional_id":500353.0,"documento_conselho":"181195","data_hora":1698740917000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Josefa Silva Da Concei\u00e7\u00e3o Pinheiro    CPF: \u00a007596229816    Data de Nascimento:  06\/08\/1965    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Paulo Augusto Loncarovich Gomes | Documento Conselho: 181195 | Data Atendimento: 31\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72393145,"cpf_paciente":"97552151234","nome_paciente":"Lahys Sandy Antony Maia","paciente_id":62289284,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Cibele Costa Meira","profissional_id":513048.0,"documento_conselho":"220623","data_hora":1699694619000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Lahys Sandy Antony Maia    CPF: \u00a097552151234    Data de Nascimento:  06\/06\/1995    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Cibele Costa Meira | Documento Conselho: 220623 | Data Atendimento: 11\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71036348,"cpf_paciente":"13498002520","nome_paciente":"Manoel Batista","paciente_id":67345616,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Leonardo Kennedy Menezes Silva","profissional_id":494695.0,"documento_conselho":"21320","data_hora":1697208234000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Manoel Batista    CPF: \u00a013498002520    Data de Nascimento:  04\/08\/1950    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Leonardo Kennedy Menezes Silva | Documento Conselho: 21320 | Data Atendimento: 13\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71336172,"cpf_paciente":"15597946234","nome_paciente":"Francisco De Souza Monteiro","paciente_id":67419107,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ana Luiza Silveira Borela Pellizzer","profissional_id":506738.0,"documento_conselho":"021002","data_hora":1697746046000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Francisco De Souza Monteiro    CPF: \u00a015597946234    Data de Nascimento:  03\/12\/1960    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ana Luiza Silveira Borela Pellizzer | Documento Conselho: 021002 | Data Atendimento: 19\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73901428,"cpf_paciente":"04893633180","nome_paciente":"Marina Beatriz De Santana Melo","paciente_id":67276237,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Karen Regina Guimar\u00e3es Dantas","profissional_id":504940.0,"documento_conselho":"29838","data_hora":1702486110000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Marina Beatriz De Santana Melo    CPF: \u00a004893633180    Data de Nascimento:  13\/02\/1995    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Karen Regina Guimar\u00e3es Dantas | Documento Conselho: 29838 | Data Atendimento: 13\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70888397,"cpf_paciente":"14128410896","nome_paciente":"Francisco Laercio Aires De Lima","paciente_id":12650156,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Waneza Menezes Primo","profissional_id":491607.0,"documento_conselho":"136344","data_hora":1696937601000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Francisco Laercio Aires De Lima    CPF: \u00a014128410896    Data de Nascimento:  07\/03\/1972    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Waneza Menezes Primo | Documento Conselho: 136344 | Data Atendimento: 10\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72052467,"cpf_paciente":"50295245840","nome_paciente":"GABRIELY LUNA DA SILVA","paciente_id":11462721,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Saulo Yudi Sakashita","profissional_id":506922.0,"documento_conselho":"219217","data_hora":1699093642000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0GABRIELY LUNA DA SILVA    CPF: \u00a050295245840    Data de Nascimento:  27\/12\/2000    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Saulo Yudi Sakashita | Documento Conselho: 219217 | Data Atendimento: 04\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71785079,"cpf_paciente":"00260153230","nome_paciente":"Thayna Monique Da Silva Andrade","paciente_id":64647703,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Guilherme Amaral Stangherlini","profissional_id":511486.0,"documento_conselho":"53061","data_hora":1698499557000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Thayna Monique Da Silva Andrade    CPF: \u00a000260153230    Data de Nascimento:  26\/07\/1991    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Guilherme Amaral Stangherlini | Documento Conselho: 53061 | Data Atendimento: 28\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72144036,"cpf_paciente":"00428976964","nome_paciente":"shirleine da cruz","paciente_id":58823904,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ericka Ferreira De Melo","profissional_id":513313.0,"documento_conselho":"52394","data_hora":1699353814000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Shirleine Da Cruz    CPF: \u00a000428976964    Data de Nascimento:  03\/09\/1980    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ericka Ferreira De Melo | Documento Conselho: 52394 | Data Atendimento: 07\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71205402,"cpf_paciente":"04247184725","nome_paciente":"Sergio Antonio De Oliveira","paciente_id":18291433,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jose Leandro Magalhaes","profissional_id":225178.0,"documento_conselho":"51492","data_hora":1697613411000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Sergio Antonio De Oliveira    CPF: \u00a004247184725    Data de Nascimento:  10\/09\/1970    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Jose Leandro Magalhaes | Documento Conselho: 51492 | Data Atendimento: 18\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":"TVP h\u00e1 uma ano + D\u00e9ficit cognitivo","Se sim, quais:":"Clonazepam, Fenobarbital e Xarelto"}
{"id":73482829,"cpf_paciente":"33285934549","nome_paciente":"Ivanilda Maria Fragoso De Lima Correia","paciente_id":16315440,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Pierre Bruno Pinto De Sousa","profissional_id":493192.0,"documento_conselho":"0897","data_hora":1701784591000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Ivanilda Maria Fragoso De Lima Correia    CPF: \u00a033285934549    Data de Nascimento:  10\/11\/1956    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Pierre Bruno Pinto De Sousa | Documento Conselho: 0897 | Data Atendimento: 05\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74082820,"cpf_paciente":"01370376359","nome_paciente":"Pedro Henrique Queiroz Souza","paciente_id":68010055,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Geovana Praca Pinto","profissional_id":514522.0,"documento_conselho":"26508","data_hora":1702901744000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Pedro Henrique Queiroz Souza    CPF: \u00a001370376359    Data de Nascimento:  29\/06\/1985    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Geovana Praca Pinto | Documento Conselho: 26508 | Data Atendimento: 18\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71412235,"cpf_paciente":"17486313499","nome_paciente":"Doraci De Freitas Oliveira","paciente_id":64467544,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Angelo Vicente Tamborelli Torre","profissional_id":497369.0,"documento_conselho":"29302","data_hora":1697882928000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Doraci De Freitas Oliveira    CPF: \u00a017486313499    Data de Nascimento:  28\/10\/1969    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"N\u00e3o","Quais?":" ","":"Nome: Angelo Vicente Tamborelli Torre | Documento Conselho: 29302 | Data Atendimento: 21\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":"HEZO, CLOMIPRMINA E ESCITALOPRAM"}
{"id":74315467,"cpf_paciente":"06913087560","nome_paciente":"Lauren Raquel Mendon\u00e7a Mann","paciente_id":67990898,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Greciane Araujo Da Silva","profissional_id":509442.0,"documento_conselho":"39629","data_hora":1703248220000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Lauren Raquel Mendon\u00e7a Mann    CPF: \u00a006913087560    Data de Nascimento:  28\/12\/2001    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Greciane Araujo Da Silva | Documento Conselho: 39629 | Data Atendimento: 22\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":72874533,"cpf_paciente":"00942125118","nome_paciente":"Veguina Ara\u00fajo Cardoso Dos Santos","paciente_id":63144989,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Ana Paula Louren\u00e7o Rodrigues Neves","profissional_id":503426.0,"documento_conselho":"4278","data_hora":1700663341000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Veguina Ara\u00fajo Cardoso Dos Santos    CPF: \u00a000942125118    Data de Nascimento:  11\/08\/1972    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Ana Paula Louren\u00e7o Rodrigues Neves | Documento Conselho: 4278 | Data Atendimento: 22\/11\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":73844930,"cpf_paciente":"01836525419","nome_paciente":"Maria Do Rosario Da Silva Lima","paciente_id":67866150,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Sergio Augusto Da Silva Nascimento","profissional_id":514437.0,"documento_conselho":"7209","data_hora":1702405878000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Maria Do Rosario Da Silva Lima    CPF: \u00a001836525419    Data de Nascimento:  02\/05\/1960    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Sergio Augusto Da Silva Nascimento | Documento Conselho: 7209 | Data Atendimento: 12\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71368085,"cpf_paciente":"73618012500","nome_paciente":"Marta Fernades Pereira","paciente_id":67415037,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Hialli Santos Cavalcanti","profissional_id":499728.0,"documento_conselho":"38783","data_hora":1697806901000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Marta Fernades Pereira    CPF: \u00a073618012500    Data de Nascimento:  04\/08\/1967    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Hialli Santos Cavalcanti | Documento Conselho: 38783 | Data Atendimento: 20\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":74108336,"cpf_paciente":"14334103707","nome_paciente":"Igor Rangel Paes","paciente_id":66116991,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Marduk Contreras Delgado","profissional_id":468465.0,"documento_conselho":"52707023","data_hora":1702918754000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Igor Rangel Paes    CPF: \u00a014334103707    Data de Nascimento:  10\/04\/2004    G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Marduk Contreras Delgado | Documento Conselho: 52707023 | Data Atendimento: 18\/12\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":71626481,"cpf_paciente":"32096666520","nome_paciente":"Viviane Lacerda Dos Santos","paciente_id":62922673,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Nicole Paiva Silva","profissional_id":506090.0,"documento_conselho":"025139","data_hora":1698256576000,"is_active":0,"Dados do Paciente":" Nome: \u00a0Viviane Lacerda Dos Santos    CPF: \u00a032096666520    Data de Nascimento:  25\/10\/1970    G\u00eanero:\u00a0 Feminino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Nicole Paiva Silva | Documento Conselho: 025139 | Data Atendimento: 25\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
{"id":70590410,"cpf_paciente":"86086480834","nome_paciente":"ESPEDITO ACACIO DOS SANTOS","paciente_id":10393830,"tipo_informacao":"Ficha de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco Cir\u00fargico","nome_profissional":"Jose Leandro Magalhaes","profissional_id":225178.0,"documento_conselho":"51492","data_hora":1696408590000,"is_active":1,"Dados do Paciente":" Nome:XXXXXXXXXXXXXXXXX   CPF: \u00a086086480834  Data de Nascimento:  09\/04\/1952  G\u00eanero:\u00a0 Masculino","Apresentou algum sintoma nos \u00faltimos 14 dias?":"Sim","Quais?":" ","":"Nome: Jose Leandro Magalhaes | Documento Conselho: 51492 | Data Atendimento: 04\/10\/2023","Tempo:":" ","Se outra, especificar:":" ","Se sim, quais:":" "}
